由11歲到20歲：自慰到瘋魔但罪惡感好重嘅我

For too long didn’t read嘅人

一個女仔睇完隔離po「一人一個你收埋好耐嘅祕密」，深夜思緒混亂有感而發，想喺度將佢自慰咗接近10年嘅祕密講下，等佢個心好過啲。

一人一個你收埋好耐既秘密

小學五六年級嗰陣，我無意中搵到老豆啲4仔嚟睇，見到啲女人俾人抽插得好舒服，咁就貪得意想試下，所以喺廁所拎咗枝新嘅柄粗粗地嘅牙刷隊自己下面，以為會好似片入面啲女咁，點知我插咗兩下發現好痛又插唔入，都唔知啲女點解叫得咁舒服， 所以好快放棄咗。點知第二日發現自己好似m到咁流咗啲血，但唔多、得少少，媽咪以為我m到了長大了，但之後發現我一直都未再嚟過m，嗰陣媽咪以為我發育不良，係咁幫我補身。但之後我就發現當初嘅嗰少少血其實係我嘅處女膜， 成件事真係好蠢好無知好悲哀。

可能係處女膜破咗，又細細個就知性事，我後來就發現到自己真係好淫好大食。

件事過咗一排之後，自己又再用手指插下下面，點知發現插得入喎，但自己嗰陣都係未意識到原來係自己嘅處女膜已經破咗，但抽插咗幾下又冇發現冇咩特別，完全唔啲女點解會爽到叫，於是就放棄咗我可笑嘅探究精神。 冇幾耐，過咗幾個月，有一次發現沖涼嗰陣攞花灑對住自己下面噴射係莫名地有種快感，之後就好似上咗癮咁，一試再試。之後，我又發掘到用水灌自己下面，真係好變態，但咁樣俾到我一種好滿足嘅充實感，係我從來未試過嘅，之後我就成日都沖涼沖好耐。

再之後，我13歲嘅時候，上到中學有上性教育堂先知原來女人係天生有層處女膜，（小學都有性教育但完全冇提處女膜）而女人嘅第一次會因為破咗處女膜而痛，所以就聯想起小五嗰件事，再對應返自己而家係冇嗰層膜，我就知我係好可笑地喺嗰個時候破咗處。 不過，我徬徨無惜咗一陣就冇再諗呢件事，因為嗰陣咩都未係好知就覺得其實冇咩大不了。冇幾耐，自己屎忽痕又睇av見到啲女人用手指自慰捽豆豆，所以又發現其實手指自慰真係好舒服，嗰種高潮俾我嘅快感令我真係性上癮戒唔到，幾乎每日都會嚟兩次。成日都靠av同色情小說幻想。之後人越來越大個，睇嘅野越來越重口，睇住啲av同色情小說，會開始幻想自己係個女主角，rape, punish, 3p, gangbang, rough sex, role-play, interracial, 或者再過分啲我都有幻想過。

再後來自己17-18歲嗰陣，有返啲多餘錢又想試下新野，所以就買咗枝電動棒嚟玩。可能呢個時候嘅自己發育比較完全，玩電動棒終於令我感受到嗰種俾人抽插俾人充滿嘅快感，即使呢個係一樣冇生命嘅物件。但之後發覺要收埋呢樣嘢永遠唔俾屋企人發現實在太難，所以玩咗幾次都好緊張好撚驚，有一次媽咪早咗返屋企我又插住耳機收唔切爭啲俾佢發現， 嗰種怕令屋企人對自己失望嘅驚恐令我好快就dum咗唔敢再玩，真係好撚驚會俾屋企人發現，但又衰在忍唔到想自慰，所以都係自食其力算，至少會少啲擔驚受怕。

好多時都會反省覺得自己真係好變態，但我抗拒唔到嗰種快感，同埋呢樣野已經變成我嘅習慣，係一個接近10年嘅習慣。有時甚至覺得即使第時真係同男人扑野，我可能都覺得會自慰嗰種快感係最爽，我有時都唔明點解我咁變態。 特別係我屋企好傳統好嚴，但竟然出咗我呢個喺外表乖乖女，但內心污穢淫蕩嘅女仔，令我有種背德興奮嘅快感，真係戒唔到。

咁唔通真係冇諗住同男仔試下咩？其實我中學都拍過幾次拖，但因為校風實在太純樸，即使拍拖都係咀下摸下，男朋友又唔夠膽request太多，所以其實好想見識下嘅我一直都未見過、摸過、含過男仔條撚。 再之後我上咗大學，大家都好open，含撚、顏射、口爆、無套插入、中出呢啲真係成日聽，更加勾起我嘅求知慾同性慾，真係好想試一下。所以，我興起過無數次想真正搵個男人上床嘅念頭，好想知道同男人扑野同做齊哂其他野係咩滋味，會唔會比自慰更舒服，得到更大嘅滿足感呢？但無奈我又摺，社交圈子極窄，上到大學兩年，相處過嘅男性10隻手指都差唔多數得哂，仲要當中有gay嘅有O嘅。所以，都會扮下靚嘅我真係搵唔到一個我鐘意嘅人同我試。有一排des到我好想用約炮app搵個sp試下，滿足下自己，但係始終過唔到自己嗰關，我幾淫底都好我都係接受唔到將性同愛完全分開。

所以可笑嘅係，而家20歲淫底冇咗處女膜嘅我其實第一次仲喺度。更可笑嘅係我竟然喺度強調我嘅第一次仲喺度，證明人想走出思想枷鎖唔去理會世人目光真係好撚難，有時我身為女人都會物化咗自己，覺得冇咗層膜好似冇咁值錢，仲會可惜自己層膜失去得毫無意義。 諗返起當初13歲知道自己層膜冇咗，除咗有過短暫嘅驚慌失措，思想真係好簡單，更加冇去覺得可惜。可見人越大諗野真係越複雜，亦越扭曲，仲要係知道自己諗野扭曲但就係好難改變到。

有時都會感歎其實如果我係男仔，根本就冇人會介意我我係咪冇咗個處，亦冇人會judge我係咪經常自慰。但我係一個女仔，由細到大自己、家庭同社會嘅價值觀都同自己講自慰同冇咗個處係唔好係罪惡係唔自愛嘅表現，自己都會好自責好嫌棄自己忍唔到一時嘅慾望，亦都好怕之後嘅男朋友會嫌棄自己。

可能係我見識嘅世面太少，其實有好多人同我一樣，甚至比我更過份，所以我呢啲只不過係小兒科。但目前我嘅世界太細，身邊我最親密嘅人同朋友都好好，好單純，全部都唔知原來我思想咁污穢，我完全唔能夠想像佢地知道咗我外表同内心嘅巨大反差會點樣講我，我的確玻璃心承受唔到，所以我嘅罪疚感真係好重。 但其實，事實係真係好似13歲嗰陣咁諗，的確係冇咩大不了，又唔係影響到人搞到人，who fucking cares (your bf may not really care)，又唔係要自己未問到就一五一十講哂出嚟，亦唔明自己點解要咁着緊，但人有時就係咁矛盾。道理會明白，但情感上好難說服自己。

假如10年前嘅我乖乖喺屋企做功課溫書，好奇心唔好咁旺盛，唔好咁貪玩，係咪一切都唔會發生，而係之後同自己愛嘅人慢慢去發掘性愛呢家野呢？

Sorry 我文筆差，思緒又亂，好多野唔知點表達，講到1999咁，如果真係有睇哂嘅好多謝你，不過我都係想講下我個祕密又9up下等自己個心好過啲。

準備會有人留tg話幫你發掘

我曾經同你一樣呀
覺得好羞恥
但其實對自己誠實比起爭取其他人認同或者讚美更加重要
至於識男朋友
急唔嚟嘅
但女人係情感行先
如果搵sp其實未必滿足到你嫁

不了不了 搵食過隔離

樓主快啲走，好快有狗公留tg話想識你做friend

我都覺 女人的確係情感行先
我不過係一時嘅慾望想試下
但都好快阻止咗自己

認同對自己誠實
因為自己都好明顯係個享樂主義者
不過呢一面唔係好想俾人知
所以上嚟分享下等自己冇咁壓抑

想識你做fd

勿留tg 搵食過隔離 thanks

留名

純學術研究
你老豆啲4仔點樣令小學五六年班嘅你覺得啲女人舒服？

Ummm見啲女嗌得好舒服
嗰陣唔係好知佢做緊乜又好似幾得意咁
總之都係貪得意 又鐘意扮下玩下咁
諗返起都覺得on9

約你老母炮

對波有冇因為揸得多而變大？

都冇真係約
之後都冇再諗住要約
迷途知返了 勿屌

放心 冇 你可以識過第二個

可能我由細到大 屋企都唔理我依方面既野 或者一開始受到朋友啲玩笑影響 對性都係有啲避忌 但係慢慢當人愈年長 慢慢接受左性慾係與生俱來既野 加上係自己manage到既野黎 自己有左個習慣但係冇特別需要同其他人講 所以或者我唔係好明你既感受 但作為一個大食寶寶 都希望你明白依啲野可以係自己話事 唔需要太在意人地點睇
搵仔果到 我覺得你未遇到姐 急唔黎可以慢慢搵 亂揀男仔分分鐘又傷害自己

我同你相反 第一次同男朋友屌咗 分手之後就試下自己嚟

明啊 的確係自己manage到嘅事情
亦唔需要俾人知
就係有時好羞恥點解自己咁大食
不過會盡量睇開啲 因為都好似冇咩好羞恥
至於仔嗰度 確實唔需要急
我都想搵返個我真心愛佢佢又愛我嘅男人
始終對愛情都係有份美好嘅憧憬

屌絲打 我同你一樣
自慰冇咗個處女膜
同埋搵水灌下面 仲搞到初中已經成日膀胱有問題
同埋有時特別想自慰多幾次 就會尿頻

哈哈 同男朋友舒服啲定自己嚟？
純粹知下

上面係玩定真都分唔到？接巴打句野咋 以為個個都想識你咁 識你老母臭閪啊識

正呀sis 我同你試 我都係處 你tg係咩？？？！！！！！！！！！！！！！！！!!

究竟仲有幾多女仔好似我地咁
有時真係覺得香港性教育可以早啲
可能可以少啲我地咁樣嘅on9

尿頻嗰度其實我有諗過關唔關爽得濟想潮吹但噴唔出嘅事 利申 絕對係9up下

down個約炮app同啲有技術嘅姐姐試咪仲舒服

香港依加啲性教育都未夠完善
其實自慰真係好正常 但啲老師就好避諱

我都唔知點解 有時一堂課又要去兩三次廁所
成日俾朋友笑 我都扮冇野 但其實勁傷心
先20歲但膀胱成日刺痛

咁我真心膠 搭錯爹 sorry

就男仔黎講，同女朋友舒服嘅喺身心都興奮，得到滿足嘅感覺；但有自慰經驗嘅男女？ 應該都會繼續嘗試自慰，因為感覺的確有唔同.

好多時會避諱都係因為啲思想枷鎖

但你有冇睇下醫生啊？可能真係要check下？

冇睇呀 唔敢同屋企人講
驚睇完發現好大劑 手尾好長

同埋成日拎水灌下場 搞到我成身勁水腫
好多橙皮紋
對波形又好7

個人覺得自己用vibrator最正最快

都啱嘅 感覺應該好唔同

男女都要適當控制自慰次數
過份刺激身體虛空啊～

同埋得閒做少少下體運動（盆骨底肌肉運動），類似忍尿果種，可以訓練肌肉，對妳應該有幫助.

試過戒？

以前有做開運動 會性慾細啲
但依加好忙 得番沖涼個啲啲時間可以放鬆下
搞到一沖涼就會自慰

依加先知係呢啲運動 真係要操下

如果對生活已經有一定影響，我覺得去睇醫生好d
手尾長就應該唔會嘅，要妳節制就肯定嘅

其實呢個方法對身體應該唔係幾好
要停咗佢啊 我都好耐冇咁做過

但你唔怕而家唔去睇下遲啲手尾仲長咩？
屋企人嗰邊你唔想講醫生應該唔會主動講
但真係要認真check下啊

我依加轉咗係用水噴下體 個刺激感細啲 但安全啲

就算要check 應該都要等下次長期先會去搞

盆骨底肌肉運動就時時刻刻坐底，企喺度都做得，反正基本上唔會有人發覺（除非有變態好關注妳......
返到屋企抽20～30分鐘做HIIT應該ok
我冇出去跑步就會喺屋企做

真心想問咩叫拎水灌
姐係用花灑射下面？

我怕俾我老母摷到
佢成日入我房搵野
不過而家都少咗 因為忙 同埋都節制咗

守住第1次比老公 好多人都意外無左處女膜 其實自慰都係人既基本需求 唔使認為一定係污衊
同埋唔好係呢個post識任何人 因為而家多數男人都係下體思考

又幾好幾方便喎

有啊 忍耐力唔太掂
最多隔兩個星期就唔得了
不過而家好忙 少咗好多

唔做運動好驚變肥仔

ps：其實自己成日唔記得做，醒起一次就做一下

其實真係唔忙先想要
做返多啲運動慾望應該會少啲
同埋又健康啲

細個好奇果陣會襯呀爸訓左裝佢碌鳩
又成日FF比邊個靚仔屌
比男人係床上羞辱簡直係人生一大樂事
中學果陣好彩生性又怕痛無比人破到處
第一次真係唔好比個唔識或者唔鐘意既人
祝你早日破處享受性愛

我反正係愈忙愈想搞
呢個月差唔多日日都有自慰

癲

即係花灑擺喺穴口灌水

屌其實要講真係好羞恥

係靈與肉嘅結合

我係男 小六開始打飛機
由每日一次到而家每日至少三次
見到啲豐滿嘅熟女人妻就忍唔到

呢嗰又真，有嘢忙或者運動出汗就少d衝動

壓力大所以要放鬆下都正常啊

咁大壓力咩
似成癮

每日三次 ？
我都未必頂得順

咁真係好爽呀嘛
試過戒 但戒完一排之後會做得更多

同埋女仔自慰其實有無影響
同男朋友搞唔搞野都好一靜落黎訓係度就西痕會開片自慰下
想知兩三日一次有無生理上影響

太隨便之後會好後悔. 如果真喺鍾意都算，唔鍾意點落到嘴.

True 女人都係會享受俾男人征服嗰種快感

順其自然啦 越來越忙都冇乜心機再諗男人

會覺得自己蠢左哂撚哂
好彩我無

爽喺爽，不過傷身 仲要喺不健康上癮
做下d出汗運動好d

真喺三次？ 有嘢出？ 水

我以後會運動啦

係真係會成癮
我都試過
但係又係因為忙 忙到一上到床就想即刻訓教嗰隻
之後得閒返都會想要
但我都明白過猶不及
一時要戒到都好難
所以都係慢慢減少次數

想像對方唔喺自己女朋友（鍾意嘅人） 完全唔掂. 打冷震

而家20歲
慢慢就會習慣到
有時想忍住但又成日見到啲著得好性感嘅熟女
真係頂唔緊
起身一次 沖涼前一次 臨訓前一次
有時放假屋企無人可以四次
朋友話我係性沉溺
而且我唔知係咪打得多同接觸得多人妻AV色情小說
我覺得性行為會褻瀆身邊女性
只有下賤嘅女性先會做愛
同埋唔敢再信女性 原來有女性係性面前係咁下賤淫蕩 結左婚都可以派帽 未結婚又有SP
所以唔會同女朋友有性行為
但明知咁樣又好易戴帽
好矛盾

男嘅都可以打飛機啦 女嘅自慰點解要覺得有罪惡感？

出小小精 唔信嘅可以走喇

我好彩住緊宿舍唔會比屋企人發現
嚟排發現自己越嚟越折墮想買多個都節制咗自己

寫張紙仔（運動，戒J ）貼住佢警戒自己

ps我試過，貼喺顯眼位都幾有用

睇到硬曬又唔洗訓

要紋係手上 咁先記得

會唔會好似其他女仔咁出街都玩震蛋

形住形住好容易又跌返落去
要搵d 其他興趣分散注意力
慢慢會少d

紋戒J喺隻手度

不了不了

雖然住宿自由啲
自己嚟又真係好正 但的確係要節制下
我都節制緊自己
雖然唔係話身體有啲咩問題出現
始終太多唔好

一定唔夠膽

想問你覺得大食係天生定後天發展？
我大食但女友細食,有d難夾，想女友大食d

唔好話出街 屋企有冇試過？無論有冇人喺屋企都塞粒蛋落下面

唔會 個快感一直都一樣咁爽既

睇晒成篇，姐係樓主雖然性上癮但係到依加呢一刻都仲係處？

好難講係先天定後天
我覺得係關觸唔觸發到佢特別舒服嘅位
同佢開唔開放去享受？
可以發掘多啲佢嘅敏感位 佢鐘意嘅下次自然想要
不過未放得開應該都好難想自己大食啲

其實香港性教育真係好失敗
真心唔明點解咁多人一講自慰就係負面污穢要有犯罪感
明明就係生理需要咁簡單 好似飲水食飯咁 又唔影響人 點解搞到好似偷野 非禮 痴漢咁

如果唔計層膜嘅話就係

冇 好細膽

屌，我仲以為自己開左post

我又係勁細個個陣見到老豆睇完A片無熄，個陣唔知個啲叫A片（幼稚園既事），見到啲人摸自己下面我又跟著摸，細個唔知個啲叫自慰，淨係覺得好舒服。點知一摸就由細摸到大，啲片越睇越重口，而家基本上睇咩A片都無哂feel，要自己諗啲好變態既野先高潮到。唉，而家一日起碼要diy1-2次，每次整完到好眼訓。我有男朋友，但我覺得自己diy仲舒服過扑野，方便又快捷，已經好耐都無扑過，我唔想之後既日子都係咁

利申：2x歲，全部真人真事

同問

好多時自己都明白唔係自己嘅錯
但可能真係因爲個社會/風氣問題都會懷疑自己
文化上嘅嘢好難一下子改變到
自己都會少啲去blame自己嘅錯
不過希望遲啲思想都會再開放啲
唔駛個個都好避諱咁

一開始以為男人嚟
入到嚟先知
btw 其實好多女仔淫底扮乖

自己diy舒服應該係在於自己清楚自己敏感位喺邊，點樣會舒服啲

不過同男友應該就係心靈上嘅享受多啲，可能你地都可以各位發掘一下，搵到大家舒服嘅位咪唔驚冇意慾去扑囉

其實身為老豆係真係有責任收起啲av唔好俾啲仔女搵到

同樓主差唔多
我好細個小學到已經發掘左自己，成日摸豆豆摸到有高潮先收手，但個陣完全唔知原來呢個叫自慰，淨係知我次次做親...我工人都叫我唔好咁做...我真係好後期先知咁叫自慰
而家諗返起都覺得細個好柒，因為細個成日會周圍同人講摸petpet好舒服，叫我d表姐妹試埋一份

講完一大輪之後:
搵食過隔離啦, 死狗公

兩三日一次應該都唔會點影響身體
同兩三日扑一次野差唔多姐
唔會有咩事
前一兩年我真係日日都有
係精神會差啲
但身體上冇乜事
M啊嗰啲都好正常

驚唔驚第時結左婚之後老公餵唔飽你

純粹諗住9up下 搵下有冇人都係咁姐
引錯人入嚟sorry囉

可能我細個有意識知道咁應該唔係幾好所以冇講俾人聽 不過係人細個都係蠢蠢地㗎啦

Ummm 做下運動搵啲嘢做分下專注力囉
唔得咪自己diy下囉
老公唔會咁都介意掛

好驚遲啲識第二個男朋友佢會點諗我
同埋唔想介唔甩 如果有男朋友都寧願自己搞掂又好似對佢唔住

老豆發現咁呀哥啲av有我在場都照開黎睇.....
之後一發不可收拾
不過自慰習慣到依家，其實都冇對生活有太大影響
已經當咗解壓方式，臨訓之前唔攰都會黎一次

同樓主有啲似，明明係乖乖女，但係又勁淫底，更可笑嘅係又覺得唔可以隨便俾個處人
初同男朋友拍拖，同佢講唔可以有婚前性行為完全係為咗綁住自己

我都有諗過呢樣野
不過有決心想搣甩佢嘅一定得嘅
係欲速則不達姐

我諗如果男朋友太忙自己又有需求嘅
佢應該唔會介意？

自愛係好事啊#
都忍咗咁耐啦
加油忍到搵到老公就可以同佢一齊享受啦

睇完無咩大不了 樓主就好似啲毒撚瘋狂打丁一樣
瘋狂幻想同自己女神啪啪啪 唔洗覺得罪惡感

過份沈迷影響到社交/情緒就唔好
或者搵啲同性朋友傾下

無心靈滿足感久而久之你只係技巧大師

世界什麼愛叫做愛

同你差唔多啦 細個就成日想玩role play rape
又會磨下面到高潮 但唔知咁係自慰
之後小五六開始接觸av後就成日心思思睇
又試過用筆自插到破左都唔知
當然後來一直都有磨豆自慰啦

一直好想比男人插 但同時唔敢亂黎
一直諗只要比男朋友破左
之後就唔洗在意咩處唔處咁玩
但自己都係乖乖女 身邊人太乖
所以我直到同第三個男朋友拍左年幾拖
先喺20歲試左第一次
（一早自破左唔知 加上好期待唔緊張 所以無痛無血 好彩男朋友信我）

但佢都係第一次 其實我根本唔舒服
我一時接受唔到我期待左咁耐既做愛係咁
又無左處既枷鎖 後來就一次無意中識左個男仔
係個player黎 引導到我放低乖乖女既身份 做左sp
佢技巧好好 令我好舒服 有一排係做到上哂癮...
過過一輪好荒淫既日子
但後來真係覺得性愛分開會好空虛

之後識到而家男朋友 性同愛都好夾
而家對其他男人無興趣 淨係對住佢淫

利申 我知實有人鬧我臭雞 但我無刻意隱瞞 佢都無刻意去考究 或者我真係臭雞 或者會有報應 不過唔洗大家費心鬧我都知

我只係想同樓主講 淫底成魔既 到真係無左第一次後係好難控制自己 自己小心控制 怕你控制唔到玩 玩完會後悔 玩既話都要小心保護自己

其實係香港社會太保守姐
外國20歲日日換SP都唔出奇
樓主唔好俾周圍啲人講野限制自己先得架

我細個都唔明點解用手指會咁舒服 第一次搵野塞入去個下真係痛到呢
但之後比男朋友開發完，又試下搵d玩具塞入試下，又係唔同感覺 依家鍾意自己黎多過同男朋友 被佢嬲左我好耐
咁我咪又叫佢試下囉，依家我開發返佢，佢都話用玩具爽d，依家成屋都係玩具

咁你依加既男朋友以前係咪都係果d player 所以先唔介意你既經歷？

樓主我想識你，無女朋友，生活健康，兩日一gym，fit過碌蔗
求tg

同你一樣，只不過我係仔

臭閪想招SP行開D啦

以前都諗過拍拖先搞野
點知條女一齊左兩年都淨係含
結果分左手就搵個sp

收皮啦，自個慰都打咁大篇文
大把女都會自慰啦

其實我都唔知 我都無考究
亦可能係佢唔覺我係咁既人
亦可能係佢估到但選擇信我 因為其實一開始我就無扮咩乖 （得個樣乖）會言語挑逗/性暗示佢
佢會面紅耳紅唔比我繼續講

姐係無同仔仔講啦
你條仔就慘囉

你老豆套4仔害左你，完

大食唔係羞恥，但最緊要搵個都係大食既男朋友 你見大部分男仔成日開口埋口淫野，但同大食無關緊

打個飛機都咁感觸，扑完你咪要唸經3 日

我有講我同ex日搞夜搞
講埋嗰個player sp
荒唔荒淫 玩過幾個 點玩嗰d佢無再考究咁囉
咁大個人唔洗畫出腸佢都get到大概

其實唔單單女仔係咁
好多男仔其實一樣細細個就對性充滿好奇
我小五個陣偷睇呀哥既av
見到d 男人插d 女
咁我就用手整個隆 試下上下chok
睇下做唔做到一樣既feel
點知愈整愈爽 最後會有一下快感
細個未發育好 個下快感就係射精 但冇精
後期一直性上癮
十三年黎黎 幾乎每日都會一次
所以同d 女朋友係床上都唔太夾
始終唔係個個人都會晚晚黎一次
每晚要求都會拒絕
問過d 男仔fd 好多都半個月先打一次飛機
其實我都有d 病態
所以其實樓主冇乜野

你無左個處 淫底 成日想攪野
但成個世界既女人 都係咁
所以無所謂啦 跟隨潮流並唔係罪
最後唔好上咁多連登啦
成班都係處女狂黎

講真現實生活我未聽過男仔講話一定要處
連登仔講野打個折好

大把女係咁 只係大家都收收埋埋唔會講啫
男仔可以大大聲講打飛機 但係女仔點解要自慰都要覺得羞恥
利申藍絲 會同朋友交流心得

點解到2018年都仲會有人覺得性係污穢
個個好似你咁諗就死得啦，打個J捽個碟都要懺悔幾日

其實一般男人唔會介意女人咁樣無左處 你又唔係比男人抽插 純粹佔有欲問題

其實點解要戒
人之常情

正正經經搵個男仔拍拖啦

唔洗升level
一捉番黎就滿級

問過朋友： 專業人士

睇A片越頻密 越係會慢慢變重口
會慢慢由normal野睇到變重口野（世人認為既重口，姐係咩屎尿屁 SM 變態 果種）
睇得越密越重口 姐係好簡單 細細個睇女人個波已經扯撚盡 而家睇埋個閪都冇反應 原理係一樣

你有罪惡感皆因你覺得自慰係唔應該 睇重口更變態
我可以答你 自慰係好撚正常 每人既frequency有唔同
如果你覺得你而家係過左火 搵方法戒 一星期7次變一星期3-5 慢慢落

我覺得一星期5次係接受範圍內 1日1次 2x歲黎講會太多 （因為忙 其實返撚到去都訓 ）

如果你唔想再睇咁重口 減少睇A片次數 從而減少自慰 （兩個樣係相負相乘）

我當年都係咁 日日打 打到好多片都冇性趣 開始睇重口少少

去到後尾問完個FD 傾左一甜輪就得出呢個結果 就係減少次數 經過幾年之後 我覺得自己正常返了

我岩岩講既野係男仔角度出發 我諗女都會適用
性慾大唔係問題 問題係性慾大唔撚係一個問題 唔唔好睇到咁變態 我敢講 你老豆老母都試過自慰 有咩問題？ 冇性慾點屌你出黎 反而谷住谷住仲唔好

同埋咪撚亂搵人做愛 你又唔知對方有冇病 立亂黎你病撚埋就仆街

如果樓豬搵到男朋友的話 祝你地性生活美好
不過個人意見係： 我自己都係2x歲 作為2x歲既男仔 我一星期可以扑到2-3次野 比盡 扑得多都會冇性慾 樓主如果你日日都想要的話 男朋友都幾頭痕 一黎你慾求不滿 二黎佢壓力都大

減少D性慾啦 做運動 整忙自己

性慾大唔係問題 不過你日日都諗日日都想要 影響到生活就唔好啦 第時慾求不滿又唔好啦 你心裡唔好過都唔好啦 由今日做起 減少次數 睇D冇咁重口既野（我諗男仔唔係幾接受到女朋友睇太重口 我接受唔到）

btw 係唔係處wfc
唔係仲撚好 唔洗屌到一jer血

更何況你係自己破自己
我係男朋友真係冇撚所謂

Ok pm

Wa diu 唔知以為係我打
不過我塊膜係唔知點解自動唔見左
同冇玩過按摩棒
我重唔知醜 唔覺得淫底有咩問題
但重未想同人扑嘢 怕畀醜男賤男扑會有心理陰影

你到底點玩可以玩到咁 其實你係咪腎虛 減少自慰次數啦

男人老狗都有處女膜？

pm-ed

我等你

大學摺真係好on9 完全識唔到人 莫講話異性
利申 大摺撚

一樣 由11歲劣到20歲
經常一日一丁

有冇興趣玩3p

可唔可以做我女朋友

唔明點解咁難有男朋友？讀u阿豬阿狗都搵到件

正正經經搵條仔
再滿足自己性需求

人類原始ge慾望，有乜問題，你又唔係濫交
如果你樣靚身材正你男朋友好有性福添加

Pm me

扮女人？

睇樓主個po睇到好緊張

一直以黎我以為男仔自慰先有罪惡感 原來女仔都有

Pmed

本身好淫但接受唔到同冇感情既人發生關係
有時都真係好攰架 心靈上既滿足跟唔上肉體
自慰幾多次都唔夠

ok pmed

我同你相反 我一年自慰一次個d

btw 處女膜其實有好多因素會無血
例如有d人天生無/處女膜太硬/嚟m時破左
好多好多原因 所以唔係每個女仔都會有處女膜
所以你亦唔洗咁介懷

俾牙刷破處

我有種假膠既感覺

女朋友唔鐘意扑野
日本買佢震蛋同佢玩
佢話污糟， 即刻喊
掉左落街

你淨係鍾意睇straight av?
我有d friend鍾意睇gay野
btw其實你都正常 我有幾個frd都係咁 dont worry

捽捽下急尿係因為就高潮，唔好理keep住起勢咁捽就會感受丁高潮既美妙

有閪都無仔屌 我諗樓主都真係好摺下
共勉之

讀大學都識唔到正常嘅仔？
啲女唔肥，有塊閪都已經大把人狗衝啦

有性慾好正常
唔會因為性而亂同人交配更好
最少唔似動物
到識到個信得過既男朋友再做囉

其實都難識另一半
同對方溝通時好多時會偏向以性為考慮為先
加上自己既幻想
當發覺現實唔同幻想 對方個興趣冇咁大
就會更難提起感情既交流
特別係樓主女性更驚會比人呃蝦條

有冇真係去睇醫生
我個人覺得唔止係少少事咁簡單
可能唔知啲咩移左位

咁common正常既野都有罪惡感
女仔喺性呢方面真係好壓抑

成日話好多女性冷感 根本唔係
好多只係覺得講性好淫賤 自己鍾意唔鍾意乜都唔敢explore/開口講

唔少甚至以為女人搞野只為滿足男伴係正常
鍾意佢所以比對方搞 忍一陣就過
所以異性性生活反而無同性咁雙方都滿足 女既唔舒服 男既又知識不足

pmed

LM

小4打飛機打到而家

你直接去做雞咪得囉

又唔會影響到人 自力發電其實都冇乜野
你一直心態都好好呀 如果唔係中學就俾你個d男朋友破左啦 只要你一開聲男人依種動物就會撲上黎
唔洗急既 等到你愛及愛你既人出現 先慢慢玩

真心愛你的男人 係吾會介意你係咪處架
多參加校外活動 識返個 真愛
靈慾一體 先係最高享受
自慰後 徒得空虛寂寞 伴入睡

係咪個個細個都搵到自己老豆啲咸片

中學唔小心入老豆房搵到, 但隻碟冇封面冇相, 好奇放入dvd機, 睇咗兩三隻, 完全冇感覺

有時D女仔想玩D另類野又唔好意思向男朋友開口...
驚俾男朋友覺得佢變態...
結果...

我都識過一d女仔表面好溫柔 跟住傾耐左原來好似你咁
反差好大 不過佢周圍亂搞男女關係 上網約炮
跟住話想同我坦白 因為想同我拍拖唔想隱瞞 但不了

到底你地會相信
細過玩夠結婚後定性唔會再玩定係
江山易改本性難移?

我同你好似 由細細個因為家教嚴而好正常 到因為大左接觸多左 再貪圖個種背德感 之後啲口味提升到一個level，睇埋好多好重口味既野 樓主你講既再加好多再誇張啲既都有...
不過我係男 應該會比人鄙視多 唔似女仔咁反而聽落會有好多人同情

點解自慰/打J會有罪惡感

耶撚 ?

唔搵sp

咪撚比傳統道德枷鎖困死自己，自己做自己 爽咪得囉 理閪人地點睇 了下閪 破左咪破左 破左你咪又係一個正常人 只不過你係在意人地點睇你 驚閪咩 無人明白你都唔緊要 最緊要 你明白你自己 人地還人地啦

樓主應該係樣衰果d豬扒

同你經歷有啲似，一樣咸濕到仆街

女人驚閪？
望望cat girl啦

其實真心唔明女仔自慰有咩問題？
係人都有性慾 處女膜有咩咁重要？
最好全世界女仔細細個就自慰穿哂處女膜
咁就冇人嘈啦

江山易改
就算唔玩 心都會諗 有一日都會忍唔住 如果同我結婚 我情願佢一世唔好比我知佢既過去

我係因為小學俾人摸俾人搞過發現呢種感覺
於是成日自慰
最尷係小學唔知呢啲叫自慰要羞恥 純粹覺得好舒服
所以當住媽同啊哥都會係床上自慰
直到再大啲先知自己做緊咩

拍親拖都好辛苦忍...
個個都覺得我好斯文好乖好保守
知我同男朋友會互摷已經好驚訝

小4打應該無精
其實我都明好尷尬。。。
近排打完飛機無熄到av個網。。
過左一兩日先發現 好驚屋企人睇到
所以都唔敢買飛機杯

樓主同我一樣第一次都係用花灑
不過我係男
細個沖涼嗰陣用花灑噴自己碌鳩覺得好爽
好似係小五
又係上咗癮
跟住直到中三開始規限自己一星期最多2次
之後一直冇乜病痛 仲覺得身體好咗
其實自慰唔頻密對身體有益
所以奉勸樓主節制下

係啊 一樣情況
知道自己真係淫底 又冇咗層膜 的確會好想放縱下自己玩下 雖然真係好多ff心入面諗到好大膽想去放縱 但始終都唔夠膽去同人玩 次次提自己老豆老母生我出嚟唔係為咗俾人糟塌俾人鬧我臭雞 所以次次都好克制自己瘋狂嘅諗法

不過最近一兩年有節制嘅諗法 清心寡慾下 將專注力放喺其他嘢度 可能生活會精彩啲

其實香港啲大學有無gender studies/ sexuality 呢啲堂
我諗每個人唔多唔少都有自己覺得好奇怪嘅性癖好/kinks 只係你唔會知其他人嘅sexuality 係點 然後又好擔心自己係唔正常/人地會點睇自己

自慰同二個人之間嘅性行為最大分別嘅唔係pleasure 而係兩個人之間嘅親密感 所以同有feel 嘅人先上床都幾重要

唔覺得你有咩問題，性呢樣野自己覺得comfortable 就得啦，每個人嘅性經歷都唔一樣嘅

睇嚟你地雙方都係性愛大師
有溝通有合作 同埋呢方面咁配合到
感情應該都好好啦你地

冇人叫你睇
搵啲自慰女嚟圍下爐傾下計姐

我咁玻璃心應該會

淫底其實係咪遺傳?
讀書果陣已經好鐘意撩下人
到依家2x都係

依家有bf,我深信每個女人都好enjoy被自己男人抽插既快感

我都覺得係我上連登太多
成日諗埋啲無謂嘢
不過開個po 9up下叫下春係會舒服啲

我覺得你真係好快d搵番個bf
瘋狂地做愛
樓主應該未試過陰道高潮?

做下運動 有寄託就冇咁易諗淫野自慰啦

啱啊 明白 多謝你
係有時以為自己好睇得開覺得冇問題但心入面其實唔係 但上嚟傾訴下圍下爐的確心舒服咗好多
至於節制下都有啊 依一兩年忙少咗好多
係有時我腦海入面會瘋狂幻想 不過都係越唔到自己底線亂咁嚟

我都鍾意自慰，但係畀男人餵飽個感覺係飽過自慰既滿足感

有時自慰完覺得好空虛

狗公全面進場

tg準備～

戒乜，同你肚餓要食嘢、身痕就要搲一樣

層膜冇咗姐
但自己個第一次仲喺度
所以會揀下好正常姐
我都會想搵個鐘意嘅人打真軍
其實睇完上面啲留言都說服到自己淫底冇乜野 係你嘅心態好

屌我摺係覺得自己冇問題
摺到我覺得自己一個做事好好
當然有間唔中同朋友約出嚟
有時都會想識多唔同嘅人咁先叫讀緊u
但我一諗起就覺得攰同嘈
所以都幾enjoy自己摺

大摺撚 唔join活動 男嘅都唔見多個
Academic嘢忙下忙下又費時去join活動識多啲人
總之就係又懶又摺又宅

點解？

之前都有聽過好多呢啲
係心諗細個咁貪玩jm9

如果絲打想試下扑野嘅感覺
不如試下仿效其他人自慰方法
買條鱔魚 再笠個避孕套上去
再自插
之後睇片覺得好好笑

屌睇到笑咗
咁睇嚟你女朋友心入面仲係好pure好

睇到扯左，好想同你瘋狂扑野，用條脷係咁係你粒豆打圈最鑽入去吸你d淫水 等你出曬水，就玩狗仔式，唔帶套大大力一下頂到最入，瘋狂抽插你個淫穴。 㯲住你係張床到，再背對住你大大力咁屌入去

Yes straight
試過睇gv 個感覺好奇怪
可能性別唔同冇得玩代入

係有時想搵人傾訴下
因為唔夠膽同最close嘅fd講呢啲嘢

因為咁分手的確好on9
同男朋友溝通下再互相發掘下啦
上面有個絲打同佢男朋友用玩具都玩得好開心

係因為我真係超摺

空氣炮 打完紙巾都唔使

你有無咩興趣？
做運動返工等等都可以識到男仔

下下話人係雞究竟係咩心態
分享下自己嘅經歷同想法都要俾人屌話我係雞
冇諗住做雞ok? 唔好下下斷章取義

係自己唔知做乜喺度貪得意又玩下
諗起真係好on9 jm9

Show Blocked User - 唔識理財食得屎
完全封鎖

，rape, punish, 3p, gangbang, rough sex, role-play, interracial,

唔多識
想問下女仔係唔係有時都想比人粗暴對待
比人扯頭髮 比人扯個口 / 大力插,
因為見到都有RAPE/PUNISH/ROUGH SEX 既字眼
想問下女仔既心理 點解會比人鐘意粗暴對待?
真心想問

平時鐘意比人溫柔對待 但又鐘意比人粗暴咁插???
呢個就係你地既天性 ?

竟然得咁少狗公

個d唔係比男睇嫁咩

其實反而係男咁樣好正常
如果唔係我都唔會叫春求安慰啦
啲人係開解我唔係同情我啊
你都認真開解下你自己啦
No shame at all
唔好亂咁嚟就得

其實會唔會試用冰塊塞閪窿，搵快感。 睇到文字已經濕晒。

任何人都有自娛自樂嘅權利，只要唔傷害到人就得，唔需要有咩罪惡感

利申: 淨係睇咗標題

有冇住hall 呀？喺hall 咪可以更方便咁玩同收埋vibrator

搵到同伴
我冇你咁早,我15,16歲先開始DIY
我男朋友話我外表咁人畜無害估唔到內裡係咁淫
其實都幾享受同佢係公眾場合趁冇人為意既時候摸下佢捏下佢
但唔夾既係佢細佬下彎同短
唔係狗仔既時候幾乎冇感覺
同埋黎一次就好攰

但係佢真係100分男友,同埋諗住同佢結婚
呢樣唯一既唔滿足用DIY解決算

點解我咁大食, 但男友就咁細食
樓主如果你咁大食如果遇到同我一樣情況, 男友SIZE同形狀唔係你想像果回事咁你會點做

屋企好傳統 父母係相睇結婚
爺爺嫲嫲中爹嗰時成日叫我唔好拍拖 大學嗰陣叫我要搵個有層樓揸手嘅男朋友
自己就好似呢個家族嘅異類咁 同佢地諗野好唔同
不過人大個諗野成熟咗 再睇埋上面啲留言
就見到自己咁有罪惡感jm9
只要唔亂搞男女關係就得啦

係咪大部份女人都係睇第一次嚟決定自己享唔享受性
第一次好舒服就會開發咗咁

Umm我話我唔係你都唔信啦
中學有拍過幾次拖我諗我都唔係好豬姐

望唔落

無話亂唔亂搞
出去玩最緊要安全

我都係呀 就算係男朋友
都唔敢比佢知道係咁大食
驚嚇親佢
但又要忍

嘻嘻我都有諗過
全世界女仔都冇真係冇人嘈嗰層膜
我諗我都係睇連登啲偏激嘢睇得多
潛意識影響咗自己啲思想
以為層膜真係好撚緊要

小學有人搞你？

pm me

其實soc sci應該有開類似嘅course
不過有冇提及到呢啲就唔係好清楚
不過我諗上網google下都會知道多啲
Thanks
的確唔好搞到人就成件事冇問題
係有時太多傷身 嘗試節制下

食色，性也
人有性慾係好正常嘅事，樓主揾到方法自行解決、堅持唔亂搞男女關係 已經好好

我中學嗰陣被老母發現電腦有AV，瘀到爆，點知老母竟然安慰返我，話「呢d好平常，但唔好睇咁多啦」「起碼代表你唔係gay」

成年之後，慢慢講下黃色笑話試水温，而家可以面不改容同父母講打飛機/性話題

第時結婚點同老公交代個處

Btw 不用對性愛太多幻想

你睇av睇到既
好多時係導演拍到你想睇既野出黎only

真係埋牙既時候
對手既能力 風格 鐘意既style 等等
又會好影響你對性愛既experience
簡言之
你真係做愛 都唔一定會feel 到你本來expected 既野

相反 以我女朋友同我講 粒豆豆既高潮 易同爽過陰道高潮好多

不過又掉轉咁講 性愛性愛 性同愛應該同時存在掛
咁成件事先比較completed 吧
所以一男一女去互動去搵出適合大家既style 應該比較幸福吧

所以祝你搵到個適合自己 又大家都適合既性伴侶

不過好講運 亦好矛盾
想搵適合既好正常（邊個唔想好性福）
但一直搵 又變得濫

Sorry for 1999 讀書唔多

咪撚教壞人
陣間有傷口感染就多得你唔少

買枝假鳩都安全好多啦大佬
魚

我見我老母都唔係咁
阿爸就唔清楚了
我覺得係咪遺傳好難講
因為我覺得人人應該都有佢性方面嘅敏感區域（身體or精神上應該都有）一但睇到/經歷到篤中佢個區域就好似開咗turbo咁
如果唔係因為好奇 開發下自己嘅敏感區域 都唔會鐘意咗呢樣嘢 慢慢變到所謂淫底

陰道高潮未啊
不過搵男朋友都急唔嚟
人又摺眼角又高 慢慢

好得人驚....我以為係自己開左po
我都係小學沖涼無意中發現用花灑會令自己有一種好舒服既感覺
唔知點樣就develope左用手指..嗰陣小學會搵小說黎睇
但由細到依家都偏好重口味..完全係你嗰d rape, punish, 3p, gangbang, rough sex,
總之個女仔係比人蝦 唔係enjoy樣先會令我自慰...
但現實我係一個好毒無接近異性朋友 好乖 細膽 未拍過拖既人...
仲會覺得同異性有身體接觸/搞野好核突好恐怖 ...
但另一方面我又鍾意睇d咁重口味既野 所以我都唔知自己想點
唔好講呢種反差令我有罪惡感
因為發現呀爸有出面搞女人
都令我好痛恨自己點解鍾意自慰 仲要鍾意睇d咁重口味既野
因為咁試過強制唔比自己再睇同自慰
但隔一排 黎m前後又會想
我會認自己其實係一個好淫既人 但呢世會唔會有第二個人知我真係唔知
仲有睇完你咁講 我係度諗 係未越早識自慰 發現自慰既女仔會越淫架呢

鱔魚條片我有睇過
個人未到咁重口 睇到覺得好撚驚

食野 睇戲 整下甜品咁
做運動係跑步同打羽毛球
全部一係自己做一係同朋友做

我老豆係 佢後生出面玩女人

襯屋企無人睇咸片打飛機果種感覺真係好正
之前果日仲會好期待添

我都係越忙越會無意識咁走左去自慰
試過幾次exam前一日溫溫下

Find a bf and try la

繼父 不過已經唔係度了

我係會ff俾人粗暴對待俾男人征服嗰種感覺好滿足 會ff平時相處會對我溫柔可以互相遷就下 個喺床上面會俾佢粗暴對待好似俾佢fulfill到我作為女人嘅nature 同埋嗰種反差好大篤中哂我sexual fantasy 可能係我奴性重願意俾人征服所以先會咁 有時又會ff如果女上位征服下呢個男人都好正 不過一切都係ff 唔好太認真

不過有啲女仔係真係唔鐘意被粗暴對待㗎

未試過 亦唔係好想試
覺得好似冇咩快感咁
可能呢個位篤唔中我fantasy嘅位

冇住啊
上面有位絲話係啊 喺hall收埋自己玩

我同你差唔多
十四歲左右玩花灑
我一個星2-4次左右
都怕處女膜冇左
又驚下面鬆晒
因為網上面話係洞口，肉眼睇到
但我見唔到，以為冇左
之後都介左 又認唔住玩下 又介下
又成日性幻想被人強姦
都有諗過自己變態
之後十八歲同人地插有血 先知處女膜仲係到
而且都仲好緊
我即刻放心左
到十九歲遇到個好好男朋友
好放心 表現出 好淫好大食 成日想插
所以you are not alone

真係愛佢嘅雖然會怨下
但點都唔會成日擺出面
亦唔會因為咁而分手
咪嘗試大家嘗試用玩具開發下滿足下對方囉 見啲性治療都有類似嘅嘢 男朋友愛自己嘅雖然自身能力有限但都唔會介意盡量去滿足下自己掛 佢唔願意嘅 自己嚟囉 都舒服㗎 如果追求心靈上快感多啲 都可以試下叫佢睇住自己嚟囉 又言語上互相挑逗下已經好正 雖然真係做同用玩具係唔同 但都會overcome到啦 加油

係因為香港教育，自細將性=污糟，就同鬼=得人驚一樣
只要衝破呢個mind set 就會發覺根本on9

自慰姐，唔好講到好似殺人咁嚴重啦，好似我地打飛機咁普通 有呢個習慣其實無乜問題，可能你隔離好單純既朋友都係咁，唔同你講姐

我都係同你差不多一樣 但我又冇話有罪惡感 個處都唔係自己整爛

其實第一次舒唔舒服真係好重要
舒服嘅就點都會鐘意
再多啲嘅就好似開咗個sex turbo咁
不過第一次唔舒服咪再研究下開發下
女人想唔想要真係係睇開唔開發到佢啲位

我愛蔡楓華

蔡楓華有咩問題

好睇得開

刺痛會唔會是尿道炎呀

同父母冇乜代溝真好
我成日都好羡慕
不過自己同屋企人好少溝通
所以真係唔敢俾佢地知

誠實交代 唔信冇計
由細到大都講唔到大話
所以講大話同扮嘢對我嚟講好辛苦

Yup 凡事心入面有把尺
都明白自己嘅ff係真係ff 唔會去苛求
同埋同意嘅係自己嚟真係已經好舒服

你唔同我 你幾淫都好
但感覺你心底都覺得性係污糟
我反而好接受呢樣野 好接受自己
只係覺得要同愛既人做
因為愛而唔想再出去玩

仆街我地真係好撚似
見到啲女俾人粗暴/對待自己再代入角色
係一種莫名奇妙嘅喜好但令我好滿足wtf
因為自己好淫所以好羞恥
唔想俾人知自己有呢不為人知嘅一面都好正常

但我又唔會覺得同異性搞係好核突
點解你會有咁嘅諗法？
要認真諗下 因為同你sexual orientation同睇時想唔想/會唔會抗拒sex 會唔會享受sex都幾關事
利 9up下

痴撚線兩個星期
我一日半就要打丁

我老豆都有 所以一直都覺得佢好仆街
但我始終覺得關experience事多過genetic嘅
有呢個gene可能都只係隱性(?)
冇touch on/開發到應該都唔會變到沉溺喺性方面

利 bio嘅嘢唔清楚 9up下但真係覺得關後天experience多啲

屌正仆街 有冇同老母講
定太細個意識唔到佢做緊咩？

絲打誠實

大家一齊圍下爐幾開心
通常未探知對方接唔接受到所以都會隱藏自己嘅淫底 上面好多絲都係咁 唔敢俾男朋友知道
絲真好彩 男朋友好好同你好夾

點先識到你

未試過
可能再嚴重啲嘅會
唔節制嘅我係會冇乜精神
可能我身體算好

唔洗咁痛恨自己 咩role play rape, punish, rough sex, sm我玩埋tim
都係做愛既其中一種方式 係好平常
知識足夠 好好地玩 都可以安全唔傷害
何況你只係睇

忙到涼都唔想沖好想快啲訓嗰陣就係咁
分散下注意力就唔會成日形住形住

大師滿級了

On9 塊膜咋嘛 仲以為你咩事
自慰根本就好平常，同處唔處都冇衝突
如果真係有咁大罪惡感你就唔會做啦，擺到明就覺得仲接受到所以冇停
性呢啲野好平常，寧願你自慰都唔好亂咁揾人上床

俾你講中咗 其實係

我諗大部分男仔着緊嘅其實係個處而唔係塊膜，所以樓主你都唔駛咁驚 不過當然你要說服到你未來男朋友你塊膜係自己破而唔係其他人破啦

你肯定水灌同膀胱有關係嗎？

樓主唔洗擔憂咁多啦 其實好多女仔都係咁 只係佢地收埋喺心
我五歲已經發現夾住張被好舒服添
之後都會拎被夾下 去到中四試下用手 先知原來高潮係咁 不過我都冇同男朋友提起過其實我好淫 表面都係好正常 其實好辛苦架
同埋你唔好因爲身邊既人冇性經驗而覺得自己好奇怪 只係你未搵到姐 其實20歲 可以有好多經驗㗎啦
我就好彩 最fd嗰幾個都肯傾呢啲野 成日互相分享同男朋友既性經驗

係 如果係日本嗰d 個女仔一開波就係enjoy/主動我就唔鍾意睇 唔會撩起到我想自慰

我都想知點解...但唔計呢樣野我現實絕對係會比人話道德L既人
唔知有無關

好正常。我都係咁。唔使自責。

睇完咪笑鳩你囉

其實我既痛恨係因為呀爸出面搞女人
佢搞女人->性需要好大
我鍾意睇重口野/會自慰會令我覺得自己好似support緊佢咁/同佢一樣/對唔住呀媽咁

其實我一直都唔覺得接觸性呢樣嘢同自慰係一件羞恥同罪惡嘅事
呢樣嘢係人與生俱來嘅慾望嚟

要怪就怪香港嘅性教育太失敗

可能真係
因為潛意識可能真係咁諗但我自己發現唔到

其實都係
不過身邊啲朋友可以傾下嘅我都唔會上嚟交流下 可能遲啲會發現會肯傾下

人人都會有性需要
但唔駛將你阿爸嘅錯同你嘅性需要掛鉤
你想要性愛唔等於支持你阿爸對唔住你阿媽
不過一時要諗得開好難
加油

其實一切都係見仁見智，我反而唔鐘意d女扮哂乖，明明係淫就淫啦。
我鐘意我女朋友係大食，會試唔同既性刺激。

理性上我自己當然知

其實第一次同佢上床果陣都幾失望
又要扮enjoy 完事之後佢問我舒唔舒服 要講大話唔想佢傷心
跟住我同女仔FD講, 佢話食過一條仔都係咁
唔知香港男仔係咪有一部份都係JJ下彎
其實而家變得有少少唔想搞野
不過好在而家地點時間問題都係一~兩個禮拜搞一次

正常都係向上大約65-70度 未見過有人向下彎

你GOOGLE下就明我講咩架啦

哇 真定假啊！JJ向下好核突 應該係病黎 同埋講錯正常應該係90度以上先啱

噢所以你會prefer狗仔式多啲
可以試下唔同姿勢？
叫佢做下運動練下？
唔知有冇用

完全冇提過有男朋友

我可以幫你的

其實性係好正常，唔需要去扮自己唔係淫。
講真，我識幾位既女性好朋友，都係會直接講自己點淫。
最重要係淫還淫，唔好傷害到其他人/惹到病就可以。
好多中學同學係中學果時都已經破左處，其實依家男仔冇咩人會特別在意處唔處，我會在意條女係咪真係鐘意我(唔係玩玩下，出去有sp果d)，多過佢係唔係處。
個個人都有過去架啦，最緊要係呢一刻同我一齊既心態。
樓主，或者各位女生，唔好因為連登仔成日話要處，就搞到自己咁辛苦。認真，呢個年代，唔係處又點?
正常過食飯啦。

因為佢個形狀問題所以只有背向佢既體位會令我有感覺
其實我唔係最鍾意狗仔式
女上男下果陣我要好小心, 真係好驚會坐斷佢條J

現實中婚前性行為的確好平常
連登仔都係過下口癮 有時真係唔駛咁認真
巴打你好好

背對住佢女上位可能都刺激到敏感位？

睇醫生啦
西醫又好，中醫又好
都會幫到
唔戒唔得，傷身又傷精神

小學比繼父啪啪左

打飛機打撚到癲鳩成咁我都係第一次見
真係鄧你女朋友可憐
搵到個咁撚痴線既變態佬

同埋其實如果再open啲
你老母都係搵閪屌姐
個心喺你老母度咪得

以為自己出post
開頭一樣 但而家有男朋友就放心想講咩就同佢講
第一次都係比佢
覺得自己仲淫底過男友

加油勇敢啲同你女朋友講下
話唔定你女朋友都係敢想唔敢做

我都有剃過毛 見啲歐美av啲女全部剃哂
又on on 99咁跟住剃
祝你同你男朋友性福快樂

lm

tg : loumingon99

想太多

佢錯唔係錯在性需要大
係選擇用最傷害人既方式解決

識好多女仔朋友 唔係處扮處 呃條仔

明你想講咩
男人都會係介意自己究竟係咪對方嘅最愛多啲
其他未必係咁重要
而人可能第時結婚嗰個亦未必係自己嘅最愛
但我覺得可以相知相愛已經好好
如果不停糾結自己係咪佢最愛
佢呃你你又唔開心 同你講真話心入面又唔舒服
所以我成日都覺得做人要睇開啲
係啊 理性上好易明但永遠說服唔到自己嘅情感
不過如果人人都睇得開就個個都看破紅塵啦

睇完頭兩頁見到灌水真係痴線
用花灑射陰核咪算囉,仲要灌水
你用緊水喉水呀,你以為屈臣氏蒸餾水咁乾淨呀

如果條仔唔係好介意個女仔處唔處嘅
咁個女仔都唔會呃佢？
不過都幫唔到啲女仔
對住男朋友都要呃住呃住咁
拍拖有意思咩

好多人為左自已形象
同埋俾無扑過，一個扑過同比二十個扑過都差好遠

當初on99嘅我確實唔知呢啲
但之後就知啲水其實唔乾淨
好容易發炎
不過真係好彩冇事

lm睇絲打講咸故打飛機

對於男人黎講呢件事完全唔值得討論

再次挑戰唔打丁

歡迎絲打入埋黎挑戰唔diy

我二字頭但一次都無試過diy 係咪我先係唔正常

峰迴路轉既劇情，你仲保得住第一次，幾罕見
不過因為自己淫而放縱情慾，咁就太可惜

唔洗介意，女仔咁淫大把市場，做你男朋友就幸福

咁多淫gif
你地好似係要練成和尚嘅feel

其實冇都唔會係唔正常啊
好多女仔有又好多女仔冇

冇了 自瀆要節制

係咪等緊結婚一次過？
佢冇幫下你咩？

完全估唔到 咁多女仔會

樓主好危險 快d離開

原來咁多人都因為自慰冇左個膜,我都係

我都係對性好有渴求 覺得冇咩問題丫,最緊要識返個情投意合既

我一直都知自己鍾意扑野,但之前既男朋友都滿足唔到我,我以為係自己問題,者係個心好淫但身體有D冷感咁

直到我識到宜家呢個 發現原來男人性技巧真係好重要囉 香港真係好多男人顧自己,唔顧女方既感受!

廿歲女都冇自慰過
連av都未睇過 係咪代表我性冷感

紅巴路過
見到標題我以為樓主係一日搞三四次

我以男性角度睇女性
其實唔係好care人自慰
食色性也, 女人一樣有性慾
同人扑野就話有感情既意義唔可以亂來je
自己DIY都唔得就過份左D

唔洗咁在意自己比人既形象係話清純定點
你就係你, 係一個複雜又隨時改變既個體
唔需要為左人地對你的印象而活

自我認同係一個艱難既步驟, 樓主加油

我男既 我係上彎，我啲朋友都係上彎...應該好少下彎

有冇人答到我上面有幾多個類似「樓主請聯絡我」嘅留言

粒住個頭套搞直播
包你發達

女人開post果然唔同啲
比著係巴打開post，邊有咁多頁
男人由細到大打飛機好平常
女人由細到大自慰都有需要大造文章咩

想有個淫底既女朋友
點解現實中識唔到好似絲打你呢類女仔

權威嘅小多士出左聲了

你條淫西都係想俾人日日夜夜ANYWHERE都抽插姐
我係一日要出兩三次嗰種人嚟
你要我唔留TG我偏要留
我一定要屌你條死淫閪

結左婚搞女人唔單單係因為性需求大
仲要加埋欠缺道德觀念、唔尊重婚姻/愛情/承諾、自私、欠缺自制力、貪新鮮等等主因
所以唔洗諗到大性需求就等於支持佢

你試諗下 一個人大需求得黎 有以上觀念 就只係同伴侶瘋狂做/自慰 點會亂搞女人既人一樣？

我又好似你咁 ，小四睇左老豆啲四仔之後開始自慰，成日匿係廁所扮沖涼玩下面。。。 當時仲好奇點解啲女性俾人拮會好似好開心咁，於是乎我搵左支表面光滑乾淨，導左圓，直徑大概兩三厘米嘅圓柱體拮自己後面。。。印象中好似係覺得奇奇怪怪，清楚記得嘅係好污糟，之後試多一兩次就冇再玩過。嗰時實驗完，都係唔明白點解女性會覺得開心；依加諗番就梗係覺得戇居。。。 同埋好變態。。。不過都應該會好似你咁，第日有機會 應該都會向另一半坦白。如果佢鍾意嘅，38比佢主導又如何。
只不過，我由嗰時起一直都有自慰，幾乎一日一次，甚至一日幾次，最後仲衍生左幾個問題，荷爾蒙失調導致成面青春痘 ，長期持續自慰導致下面爆晒青筋，好核突。。。
你會介懷自己冇左處女膜，可笑嘅係 ，我同樣會介懷因為自己長期自慰而令下面不再白晳圓滑，會害怕另一半厭棄我下面爆晒青筋 。。。唔知佢會點諗。。。
不過， 或者係因為過去嘅問題，先導致地你有某啲性格同思維，產生某啲不同嘅想法，造就當下嘅你。而你將來嘅另一半鍾意嘅，唔係過去嘅你，係當下嘅你。。。
所以我覺得，根本唔需要介懷過去嘅事 ，而應該接受同面對，好似你咁。
至於性觀念保守呢樣嘢，you are not alone。我同樣好多變態ff， 成日ff舔到女仔高潮 ，好變態，亦覺得唔係固炮好核突，認為婚後性行為先至正確 。身邊有好多人成日叫雞，咩嘢高汁800蚊av女優樣 ，但 我覺得真係好核突 。有段時間性苦悶到好想試下，但諗真一層，我想要嘅係性愛，而唔係拆開 ，而且我面對唔到將來另一半會點睇我叫雞，所以都冇去試 。
我諗哩嗰世界上其實都好多同我地相類似嘅人，只係唔知啫。話唔定你有朋友都係咁，只係大家都好好，淨係淫自己，唔係淫人地，所以先唔知。

諗左好耐 先敢打出黎
Sry for 1999
by近齡人

搵個情投意合嘅
你地好性福真好

遲啲有男朋友可能唔同啲 ？
有意慾自己嚟唔代表冇意慾同男朋友

thanks bro

Sor係我想呻下姐
我都覺得如果我係男開po一定俾人屌
雖然而家都係俾人屌

一路發育一路有 好難答陰唇大塊咗係因為自己嚟得多定係發育所以大咗 至於會唔會黑咗都唔知 本身個人嘅黑色素沈澱都影響好多 不過點都會有影響㗎啦 食得咸魚抵得渴 但至少塊西都未係好柒嗰啲

jj有青筋好正常
無須介懷

屌我琴晚又係諗咗好耐先打出嚟
好多時係理性上明白
有時心入面又會覺得好似唔係幾好
不過唔係搞到人自己嚟其實又冇害
祝你快啲搵到情投意合嘅一個
亦唔好再俾之前嘅事困擾到自己
不過唔圍下爐都唔知原來咁多人同我經歷咁相似

睇完篇嘢好深感受

無睇曬，不過肯定係連登開呢啲post實搵到大量sp狗公。

農夫有首歌詞“你都唔想第時老公知有成街襟兄弟”，男人追女難，女人溝仔易。
又會話無仔溝樓主係肥定醜？

真心，由中一日日打j打到而家大學畢業，身體都差左好多，成日諗住戒但忍唔到，好有罪惡感 諗緊睇唔睇醫生

借朋友ac 想搭單問下樓主同一眾巴絲
我幾年前同男朋友拍拖時因為我唔想太快有第一次，但係ex又好大食
出於想盡自己能力滿足佢既諗法，我有幫佢含，而我亦有比佢用手指摸下同插下
(其實係好撚蠢，唔想破處但其實用手指已經破左 )
所以意味住我只係堅持條撚唔可以入去下面兩個窿 其他都差不多做足
想問下係連登仔眼中我係咪已經唔算係處女

同埋想問樓主既係，我ex用手指搞我既時候我的確係有快感
但係我自己玩既時候
無論點摸點摷，手指定花灑，都完全無感
想問下到底係咪正常 有無得話點解決

我細細個開始就好鍾意用公仔或者枕頭黎自慰
唔敢放嘢入去因爲驚污糟
我小五踩完單車返黎都流咗血 以為係黎m
好好好後來先知係破咗處
到睇black swan先發現原來有人同我自慰方法係一樣 個陣真係有種「原來我都唔係咗奇怪」嘅感覺
有幾次差啲比細佬撞破 （或者已經撞破咗...好想唔記得個件事 到依加已經攪唔清）
之後有自己房完全可以放任咁睇porn
到識咗依加個男朋友 比咗個處佢
都證實到自己真係好大食
我唯一敢認我鍾意自慰嘅就係我男朋友
但係都唔會係佢面前做
佢會想睇我摸自己 但其實同我平時用枕頭係唔同
同埋我唔係好識摸自己 我男朋友反而摸得我好舒服
不過自慰有自慰嘅爽 比人插有比人插嘅爽
希望你都快啲遇到個值得比個處佢嘅人喇

同埋我真正爆左塊處女膜既時候好似乜撚都無做過 無插入無摸過
見底褲有少少血，仲以為係黎m
但係啲血流左一兩日得個少少，
過多幾個月先第一次黎m
我塊膜爆得好無辜呀

我有望過 我自慰咁多年都仲係粉紅色
有次係男朋友面前咁樣用鏡照下面 比佢笑9我

我都係！ 我諗係摸唔啱位 但男朋友一摸就濕

仲有一路都好想問架啦
有無絲打同我一樣係小陰唇肥大？
百人斬都無我咁黑咁牛肺，屌
而家一直都好擔心如果第時再拍拖會唔會因為咁比人嫌棄
因為就連自己都好嫌棄

順便借post問一個問題
其實女人好重視第一次係正常
咁男人第一次好堅持想搵個愛嘅人破處其實正唔正常
因為好似既然破左同冇破碌鳩都係唔嘅樣
大把男人已經食女無數
自己仲好似堅持埋啲好戇鳩嘅野咁

睇到扯哂

其實我真心唔明
男仔自慰就話會射精，長期會影響身體健康
用健康黎換取快感

但係女仔自慰會付出啲咩
咁咪唔係等價交換

請問小陰唇肥大係點？即係突左出黎？

Lm

同樓主經歷有d似
但抗拒sex可能只係未試過姐
同自慰既爽係唔同既

如果無小陰唇肥大，
咁主要係平常狀態唔係M字腳之下
大陰唇係可以完全遮住小陰唇
係外面睇就係連登仔最鐘意既一線鮑

如果有，
就係小陰唇長過大陰唇，突左出黎
本身突左出黎都只係好小事，
但係因為佢係突出黎，平日行路會增加磨擦，
所以有小陰唇肥大既人下面多數都係好黑
有啲人甚至會因為咁影響到日常生活，因為小陰唇算係比較敏感既部位
有時行路做運動會覺得痛
仲有因為佢太長，會比其他人難清潔

雖然我最介意都係因為佢太樣衰，一望到都唔開胃

下有圖，啱啱食飽/食緊飯就唔好手痕點入去啦

不過如果啲男仔唔會去計住計住自己同幾多個男朋友有過咁你話幾好 如果多啲男仔好似上面啲巴打多啲體諒 唔好成日雙重標準 雙方應該都會少唔少煩惱

當我又肥又醜得㗎啦
因為咁所以先搵唔到男朋友

有時自己嚟咪當解下壓
有節制咁冇話唔好㗎
不過身體差咗好多可以真係搞搞佢？
就算返工都可以抽時間做多啲運動分散下注意力 好似好多巴打都有戒緊 可以搵嗰啲po講下你個情況 睇下有冇人俾多啲意見你

硬係覺得絲打個幾年黎個flow同心態好似某類 H漫 H文嘅女主好似(主要係開發類)
原來真係會有女仔咁諗

好簡單，用行動關心對方感受，佢會除左自己爽之外，都好關心我嘅感覺！但唔會用言語迫我，追問 觀察囉，唔同女仔有唔同地方，姿勢敏感

未同佢一齊前，我一直以為潮吹係假 原來真係會噴水

我都係一樣情況 以前都覺得會比男人嫌棄
有諗過要大個有錢做整形後 先至比男人搞同掂
但認真答你 我未遇過過男人係有介意 照奶可也
無事架

異性相吸啊傻豬

同你一樣都係細個已經自慰
但我淨係捽豆
都會好似你咁諗 覺得自慰舒服過做愛
所以一直拍拖都冇去破
後尾同Bf講明我係大食但對做愛冇信心
佢都有同我一齊去研究
始終慣咗捽豆 插入去會覺得痛
破咗之後都覺得痛 唔會覺得舒服
所以都係扮叫 成日想快D完
但而家過咗一年 先慢慢Feel到當中嘅爽
所以你唔洗覺得尷尬/ 唔知點算
最緊要對方明白你
香港性教育係好撚廢
我地唔係死魚已經算好好

為何安於單身才能找到真愛(Why Only the Happily Single Find True Love)

多謝你不過呢啲嘢唔急

前面嗰題留俾啲巴答啦 答唔到

我相信手指定花灑 應該都會係陰蒂個位最敏感 摸到生理上係會有啲快感 但要再舒服啲同高潮 好多時我都係同睇住啲av色情小說同自己幻想所產生精神上嘅興奮 我覺得就咁摸冇輔助會好冇癮

可能你ex幫你嘅時候嗰種羞恥感同興奮配合到生理快感 所以快感會明顯啲？ 自己嚟可能唔係好觸發你興奮嘅位(?)

之前都睇過唔少女仔都係夾嘢/夾腳自慰
不過唔知點解我冇乜感覺
人人敏感嘅位唔同

不過同男朋友一齊開發新領域咪仲開心
又係得你男朋友知你大食
祝你同你男朋友性福快樂 越來越夾

我諗係我地塊太薄
小小嘢就好容易破裂
我怕痛當初都係輕輕整兩下就冇撚咗
唔知jm9 真係冇得好無辜

天生Pink pink的真好
你男朋友一定心入面勁爆開心

點解唔正常
想留返第一次俾個自己覺得最好嘅人好正常 第一次冇人會想糊裏糊塗咁冇咗 其實好似唔少男仔都好似你咁
加油 希望你都快啲搵到個好女仔一齊體驗下

廿幾歲其實都未急住嘅
我都明有時想試下個誘惑真係好大 但都會忍住
不過層膜仲喺度會易啲堅持到
加油啊 好快會搵到

女人高潮咗除咗潮吹都好難有咩噴得出
不過係精神上一下到個高潮位都會攰
之前唔知邊度睇過 女人自慰得多都會腎虛/虧？

我都覺
所以上面咪有人以為係假膠po or作故仔

修身修心，由心出發唔打丁

我都想試下潮吹
可能自己真係整唔到
希望同之後嘅男朋友一齊研究下

曾經有過同你一樣嘅諗法
要整下 將自己最美好嘅一面俾男朋友
不過諗返起係好撚白痴

你自己唔知個技巧係點姐

潮吹係真？定因人而異，有部分女仔有部分女仔無？

樓主 有無試過筆交

我自己都feel到自己係enjoy捽豆多過插入
插入唔係好多水嗰陣好辛苦
個人感覺係冇捽豆舒服
可能第時同男朋友做感覺應該好唔同
不過你同男朋友最後可以互相夾到好好啊 搵到大家都舒服嘅位 見好多人都好似係女方唔太享受

電莖

睇片見唔係條條女都有
應該係因人而異 唔知自己有冇呢個potential

原來女仔都會咁勁

驚唔驚會自己bitch化
唔知點解覺得你危危地

認真問 潮吹係咪要高潮幾次之後先會發生？定第一次高潮已經得

我已經差唔多學晒我ex啲擺位，手勢
搵埋鏡照下粒豆係邊，都係無料到
同ex一齊既時候有買過vibrator，
佢拎黎玩我個陣雖然唔算得上好勁但起碼有少少感覺
但我係屋企自己玩就
不過反正我唔算得上係好大食，無乜需求，都好啲

身邊啲朋友應該都警戒到我
因為佢地好單純好positive
我係有好多瘋狂嘅ff姐
但都係敢想不敢做
唔會bitch化的

pure 到頂點， 完全視曳曳為不潔。
佢全家教徒，佢自稱半信半疑

我問佢係唔係完全無性慾，佢話係。
我問佢會唔會想咸濕我，佢話唔會。
我問如果我自閹好唔好好，佢話最好不過。

曳曳都係為左滿足我
次次動作一樣pose 一樣，完全唔比轉pose.
家陣仲衰，係門口磨下都叫痛。

大家要珍惜大食另一半。
我寧願攰死。

申利11歲打j 到99歲，一日一j 天雨不改

未試過 寫嘢太差

雖然好慘但我真係一路睇一路笑sor
你女朋友雖然唔係教都受佢屋企影響
不過好純咁咪仲好
可以諗下你係唯一一個教壞佢嘅男人
應該諗下都興奮滿足

你想講咩
拿雖然我唔太需要性快感但我都唔係性冷感架
性冷感係明顯對性厭惡
我比較偏向無性戀，雖然認為唔需要有性但如果伴侶要求都唔會話特別反感

其實都係邊插邊捽先爽

係我自己介意，個閪真係好肉酸
就算有人肯奶我都唔會比奶 嘔心
前排去搵手術資料，發現香港好似無乜人做
係台灣最出名
諗緊過多一兩年索性飛台灣做手術算數

有啲後悔 想刪鬼咗佢

以後試下

我覺得係要放鬆，享受，同埋前奏充足

高潮唔一定潮吹，平時自己摔都會高潮啦 我嘅話係頂同磨到入面加埋自己摔就會囉

我第一次個陣以為係條仔走火，仲係咁鬧佢

做咩 有fd知你連登名？

識得享受性既先係好女仔

pmed
利申成日打飛機既處男

其實對性好奇個個都會，探索身體都係認識自己嘅過程啊。

處女膜(正確名係陰道前膜)本身都有窿，陰道係有彈性，性輕奮時陰道會擴張，而即使第一次有硬物進入，其實係從邊緣撕裂至於有冇血係視乎陰道前膜上面果d超細微絲血管分佈。

自慰其實好多人有好多種方法你細個用牙刷其實未必真係隊到咁入，就算隊到咁入，如果你陰道前敗膜吧嘅形態有空間俾牙刷穿過，其實個膜都唔會撕裂。

對性好奇係人之常情，不分男女架。如果你有性幻想，即使實行左，只要係唔影響了正常社交生活同埋番學番工自己可控制範圍的嘅，都唔可以話係「上癮」

如果介定「處」係處女膜嘅形態其實好傻，因為處女膜最少有8-9種形態，而好少女仔會知自己處女膜屬邊種

自慰其實唔係壞事
因為最底限度可以幫女仔減一減壓
同埋透過自慰會更認識身體，第時有bf 時都可以話佢知邊度同點樣令你舒服

當然如果去到自己控制唔到，影響正常生活社交，最好搵人傾下。
總之，我唔覺得你有問題，探索性係無錯架。
你唔認識自己又點板樣同你嘅伴侶有美滿嘅性生活呢

如果你用性玩具自慰。有洗乾淨又唔共用，其實唔會有咩問題(啊唔洗乾淨會有機會引發陰道方面問題)
不過我個人認為唔好用太強震頻嘅自慰器，因為太強會令人嘅感官麻木。下只會越用越強。

有d女仔會天天睡前自慰。自慰完瞓得好d

bitch 化又好脅迫系又好 小心為上
平時睇呢類文會好興奮 黑暗面大滿足
好想加多下推個女主落坑
但是一套番落現實度
出現係一個隔住個網同自己交流緊嘅女仔度
就好唔忍心見到會咁發生
甚至去到擔心嘅地步

正評俾你淫底但堅守第一次
唔愛唔好做，認真
諗清楚，唔好一時衝動太易信人

Ching ho ball
好專業 長知識了
好認同你嘅睇法

sm幫到你

多謝
同你一樣見到呢類文都好興奮
但都只係幻想
如果真實有出現嘅係真係好可怕

哪有女

睇哂咁多個回覆 居然冇小好奇

屌 淫想試 又話過唔到自己個關
咪又係雞 收皮啦

關於潮吹

其實睇過一些醫學期刊，暫時冇一個足夠代表性嘅研究話女性一定可以潮吹到

而那些少數研究當中，能潮吹嘅女人呢都有幾個共同點
1對自己身體有足夠自信心
2本身都享受性愛
3在輕鬆嘅心情環境
4有足夠性刺激(不論自慰達至潮吹或是同伴侶一齊性愛達至都一樣)

所以簡單來講會受社會性文化，個人自信心，對性嘅睇法，是否有足夠刺激影響，真係因人而異。
如果伴侶唔理佢感受，又無賽後檢討足夠溝通，其實唔好話潮吹，連基本嘅天然潤滑分泌都唔會夠

希望答到下你啦

其實23歲男仔仲係處男算唔算正常
想破處但識唔到女朋友
利申 正常樣

Why not normal ah?
大學大把A0 grad完出嚟做野都仲係
時候未到 搵唔到想要嗰個人住

同你一樣 小學開始自慰
打埋個啲咸濕電話成千幾蚊比老豆鬧到仆街 但一直都無搵野插自己 可能因為由細到大睇好多個啲性知識書
之後成日都好想搵人扑野 但係都過唔到自己個關
之後有左男朋友之後 兩個都係處 第一次扑野既時候花左好多時間 有次未成功都有流血 所以樓主你可能係穿左少少 未穿晒成塊 因為第二次嘗試成功左之後真係血流成河
但男朋友唔勁 滿足唔到我 雖然都舒服但無自慰個種成個人震既感覺 但同男朋友扑既時候多水過自慰好多 所以..我都唔知 但我都keep住有捽碟 晚晚都要嚟一次
但都係唔敢同其他人講我有自慰 有時日日捽得多會有種好唔舒服 好羞恥既感覺

想問樓主咩樣 會唔會自慰到生好多暗倉 或者膽小怕事個d

唔知你個興奮位係邊
我嘅話源於將張白紙畫花撕爛
等女主摧殘到價值崩潰破壞完美嘅感覺 集暴力性同犯禁一體
所以幾hardcore都睇得落

唔知你睇開咩文題材有幾hardcore
女仔睇耽美BL都還好 唔會代入到
如果你代入開做奴 肉器 母 調 文嘅話 。。。

有米八咪好囉

其實二十幾歲人有性需求好正常，男女都咁話

雖然香港社會好少公開討論，但我相信應該好大部分女仔都有diy習慣

血氣方剛嘅年紀又唔扑嘢又唔diy，聖人咩

不過為咗自己身體，都係節制啲好

仲細個陣都幻想到扑野有幾咁爽 到試過先知真係幾攰 可能女朋友高過自己嘅緣故好難就位 舒服係舒服在感覺到對方 但單論快感可能自己嚟仲實際

聽講有D女仔層膜厚D頭幾次未必有血or破左未破晒，流多過一次血都有可能

原來咁多女仔都同我一樣，我由細到大都上網搵好多關於細個自瀆既野，但根本搵唔到
但我同樓主唔同，我5 6歲人仔已經識得搵野磨下面
果陣根本乜野都唔識，試過比阿媽發現，佢淨係叫我唔好再咁做，我都唔知乜野黎 ！
之後性慾呢家野一直到大個都keep住，試過中間因為番工忙，戒左一排
但最後都係忍唔到手 唉
因為處一早冇左，中學果陣就同初戀扑左，以為會好舒服，原來勁痛勁辛苦

我傳統上係要有愛先可以做呢d野，但分手之後一直都搵唔到岩既人
試過自暴自棄咁比拍左唔係好耐既男朋友成日搞，果陣覺得自己係雞，根本就唔享受，但為左滿足男朋友都係照做，最後又係番屋企捽碟

而家已經2X了，呢件事影響好大，下面既顏色好細個已經唔靚，已經接受左冇人同我一生一世既命運，有時諗我呢世不如做雞算
估唔到因為細個既無知，影響咗我一世

毛從入手， 要點教

同男朋友應該都係精神滿足多過生理
係羞恥但有時候晚晚臨訓前喺被入面自己嚟真係變咗習慣 又好訓啲 不過有時都係攰到直接訓咗

冇生好多暗瘡啊
荷爾蒙分泌都幾正常
係排卵期同m前m後會爆一兩粒
好多女仔都會咁
至於自慰到膽小怕事又唔會
好摺咁係我自己鐘意姐

自己嚟同同對方搞各滿足到唔同嘅位
幾好啊

之前係每晚臨訓前
而家隔兩日
都係閂哂房門收埋自己喺被入面

唔好咁灰啊
ff係ff 唔好當真啊
至少第一次都係俾咗初戀啊
跟住嗰個咪當一時衝動on9咗囉
之後你都意識到唔太好改咪得
至少你而家都好克制
唔怕搵唔到個會欣賞你嘅好男人啵

向其他巴打取下經

我諗唔到會有咩人 肯接受咁開放咁淫蕩既女人 莫講話欣賞 唔通欣賞我黑鮑咩

千祈唔好咁做 會沖走下體啲益菌定唔知咩 同時會灌左細菌入去 你諗下啲水喉水幾撚咁污糟

利申 試過 然後覺得污糟唔會再咁做

其實點樣先知男朋友大唔大食
我都係淫底處女
都係想留俾最愛同最後一個男人
但有時會驚男朋友滿足唔到

唔知 我有時覺得自己好唔正常
又唔好意思開口問人哋

下面既顏色好細個已經唔靚，已經接受左冇人同我一生一世既命運

點解會咁睇自己
認識你o既人唔會先知你咩顏色架

咁知左咪會走，問題無解決過

如果真係咁介意,個男仔只係當你肉便器

我大學都好摺，但好彩有女朋友，不過都後悔無參加活動識人

講多少少
我鍾意女仔嘅
上個月無意中睇本GL漫畫 有幾頁係講過女主角自慰（我冇估到有依d劇情）
睇睇下我feel到有少少濕嘅 去完廁所繼續睇已經冇乜反應
老實講依次係我最大反應
雖然我冇睇過lesbian av 片
但我會睇下我鍾意個幾對cp嘅FF同人文 有R18扑嘢情節
但我真係冇乜生理上反應 淨係愈睇愈鍾意依對cp 我係為咗個劇情去FF對cp而不是滿足個人需要
依點我覺得自己好怪
身邊有女仔同我講過佢成日睇 仲叫教佢點del record
所以我覺得自己冇性需要依點好古怪

其實唔會好介意，放心

咁asexual無性嘅都冇咩好奇怪
世界太大無其不有
可能係冇乜呢方面需要 又或者未搵到
女女都一樣可以㗎姐

好多人都黑鮑啦 黑鮑唔等於俾人搞得多
好多時時都唔係淨係講sex嘅
如果個男嘅拍拖為屌西 嫌棄你嘅你都會收咗佢皮先啦 拍拖講心㗎嘛 鐘意你個人定鐘意有得屌先 真係搵到個性格夾嘅 肯包容嘅 多數都唔會介意啦

應該直接問？
男人老狗都唔會怕直接講掛
佢平時冇打開飛機？

我次次打完飛機都內疚

You’re not alone bro
一時嘅罪疚係有
不過都可以唔咁放上心
上面好多ching話唔好咁介意
根本冇野好内疚

你都respect每個人都回

大家跟住上

Btw唔好搵sp

有無人解析下係咩感覺很

我個處女膜又係破得好唔舒服
同個陣嘅男友係殘廁 佢用手指插我 好痛 一啲快感都冇 之後流血 我地都以為係黎m 就即刻收手
點知後尾先知 原來破處女膜係會流血 先記起係個一次破咗 好後悔
我想我個處係比JJ插 唔係比手指啊

男朋友姓潘？

呢啲唔係pure 係性冷感
如果你地真係要長遠走落去 呢個會係個好大嘅問題

戒得快 冇交嗌

下 你係邊個…

金魚嘴？你唔會估到

u mean金魚嘴係佢定你 哩件事得我知咋喎 除非佢有同其他人講

係話緊你，算啦，我唔係佢

其實你講個個係咪我講個個呢
個男仔係姓潘

同埋講緊係8,9年前嘅事

應該係啦，因為你似一個明星，中學

咸豐年嘅事你唔係當事人都記得咁西利嘅

個陣好震驚啦，佢正粉腸黎，浪費左你副花容月貌啦好嘛 聽過見你講番記得啦

咁我覺得自慰好過亂咁約炮喔

昨晚有沒有忍不住

正正經經 搵個男朋友啦

一傾又喊苦喊忽
淨係為扑野當佢係雞
玩厭唔愛喇

真係當我耶穌

好可惜
不過你男朋友都冇乜常識
亂咁嚟嘅喂

相認
Btw即係絲之前條仔周圍同人講？
絲你話件事得你兩個知
係咪個個男仔都好鐘意攞自己同女朋友嘅性事出去講？定只係絲之前條仔係咁？

忍不住咩先？
忍不住自己嚟就有

佢應該趕緊過嚟㗎啦
成日都遲大到

pm左

首先一句：you are not alone
我嘅經歷都係呢度分享過，幼稚園就識得夾野自慰，亦都疑似因為插野入去而無左個處。細個嗰陣的確會有種罪疚感，但認識到性慾同肚餓口渴一樣係正常需要，就慢慢釋懷了。

我嘅經歷—“我愛獨樂樂”

其實唔少女生都有自慰習慣，只係平時唔會提

屌 以為個post係自己開

好多人係性方面好早就覺醒左

乜撚嘢叫正正經紅搵個男朋友？
自己一個自慰好唔正經咩？
走去搵男人扑嘢先叫正經？

出現了
真係造福女生
我地經歷都好似
不過我完全唔敢喺屋企以外嘅地方
真係好驚青 food

我諗佢係話我之前諗過去約炮個念頭？

個個都有性慾, 好正常, 只不各人需要都好唔同
不過華人社會對性呢樣野都係要收埋係台底, 都唔會拎出黎講,
令到好多人都覺得自慰好有罪惡感者

同埋加埋「女人」唔知點解係原罪
令女人更怕講自己情慾出黎

BTW 如果樓主自慰到好影響日常生活/身體 又或者第時同男朋友關係因為咁而受到影響既
可能就要搵下專業人士問下意見啦

same!!!
我怕到時我想要 佢話攰/交功課咁
諗起都覺得好sad

我係醒左之後唔識死貪圖刺激吧

講緊我？

唔相處落係唔會知道伴侶大唔大食
但男生似乎對大食女生會感興趣啲
不過點大食都好，初初一定會搞得好密
當個新鮮感減退左，就唔會搞得咁密

有時矛盾個位係真係
原來好多女仔都有呢個習慣
但似乎唔係好俾社會approve所以自己都會懷疑
不過思想嘅轉變的確需要多啲時間

對日常生活/身體都冇乜點影響
不過同男朋友就唔知啦 到時先算

手淫後遺症

就好似我睇到啲男仔寫嘅黃post會濕一樣

唔係掛

其實就係相處落覺得佢唔大食
對女生黎講 另一半對佢無性趣真係好傷心

成日都想改變下D人思想
可唔可以唔咁保守 同埋女人都可以有情慾呢樣野

但真係好難
睇完CM 發現其實有D野唔係無發生, 而係真係好少人(肯/敢) 講

淫同濫係兩樣嘢
最緊要唔好淫到人格節操都冇埋就得
自己鍾意點玩又有咩所謂

叫左你跟我一齊戒

自己

你好正常，我日日打飛機，都就30，得閒有女約就約炮，出黎開房各取所需，而家反正生活就係離唔開性，利申冇女友

咁又真係有人啦慾望無咁強
唔代表男友唔鍾意嘅
我覺得盡量攞到個平衡點就最好
有時又可以引下佢
佢真係唔想個陣仲可以自己黎嘛

可以去Facebook search Good Moaning，佢地正正就講出女生同樣有情慾

都要有過渡期㗎

有FOLLOW開佢地, 佢地之前有段片講性文化節但唔比露點

因為自由控制時間？

男女適用

要比佢知道你嘅性係要有愛囉 （雖然好多男仔都唔係）
你地一齊咗幾耐 ？
我諗你要令佢enjoy呢件事先
花多啲時間令佢舒服先 令到佢想要自然佢都會想幫返你

個單野真係硬膠到呢
唔入場嘅投訴場入面嘅野

自己最了解自己嘅需要

無所事事嘅人先會成日自慰

7歲開始用水喉沖到高潮
上左癮日日黎 到而家都戒唔甩打丁 一日一兩次
性幻想好變態 睇既片愈來愈重口味
諗得出都幻想過 只係幻想
sm 強姦 屌人妖 比人妖屌 比男人屌
屎尿 動物
愈變態淫蕩愈興奮 愈細個接觸高潮真係愈淫

咁無時間邊會自到慰
都要有mood先得

睇到扯咗
我都打咗十四年丁今年26
唔知屋企人知唔知
想識女朋友但自卑
想叫雞破處但驚性病

真做個陣其實除左有野出出入入之外，冇咩特別感覺，純粹係心理上同個男仔結合

扑野都要熄燈，好驚第時同另一半已經談婚論嫁果陣，佢望到會同接受唔到
所以我會盡量早d比佢知，唔洗曬大家時間，不過我覺得咁樣唔會搵到認真既男人

如果係咁我寧願一世都唔好曬人時間

同意

唔好叫雞啊 加油

男仔技術問題？
見上面有絲話佢同之前嗰個都好似你咁冇乜feel 但識咗佢而家呢個話技術好好多 所以佢好舒服又會潮吹

.....？

絲打好多負
安慰唔到

第一次個時十二歲放學屋企無人開電腦亂search h game一路玩一路磨丁 突然有啲野想谷出來咁 心跳又加速 即刻緊張到熄game散步 但都係忍唔住射咗落底就褲 第一次射會開好痛又有啲爽
之後開始踏上呢條路

會痛
因為太細個就出精唔好？

佢可能真心覺得自慰得多就會深色
不過陰部本身就係天然地容易積聚黑色素嘅地方
同埋深色唔係一個人全部囉

如果佢未反包皮的話，充血的龜頭係個咁窄嘅位出黎就會痛～
12歲都唔算細吧

網上話其中原因可能係細個包皮長 又咩包莖 不過打多幾次就無痛 愈來愈舒服

永遠戒j失敗

小好奇係咪有研究性/性治療師？

只係八卦開
舊時讀大學個時開始係網上面傾呢啲野
見有人問又會搵下資料幫忙答下
去到兩年前sex secrets爆紅
先開始主動地答個度啲問題

亦都因為咁先開始公開啲講女生情慾
同埋自己個幾個陰暗面

就一年

咪熄燈再玩囉

可能都係唔夠信任你

忍唔住留個言
下面係咩樣咩顏色呢
現實中就肯定無嘜人真係好介意既
大佬天生架嘛有時真係
唔係個個都連登仔咁要一線鮑 又要pink色既
呢樣真係好閒 你又唔係生野菜花
你學識接納自己先啦
有得插入去你估無人狗衝咩
做愛真係講feel 講技術 隻飽幾靚都無用
Ex初戀係我 但佢鮑型一樣唔係靚
但一樣奶得高興屌得爽

早熟

如果個個男生識得咁諗就最好
只可惜AV俾男生個印象太深

樓主小五都唔算早熟啦

真唔真 淫底女竟然拍拖時會冇摸過條丁

就算幾克制都好 2條友坐埋一齊又好攬埋一齊又好 條女都緊會有時侯忍唔住要摸下條丁

你大多幾年識返D成熟D既人啦
其實好多人都唔介意
介意都係青頭仔口講多

你講緊我？我婚到結埋又點會係細
不過呢d誤解就真係唔止青頭仔有

講緊果位絲打
我身邊既人都無人會在意呢樣野
青頭仔就成日提自己要處女 要一線鮑

我都係，幼稚園果陣就中意摸妹妹，果陣純粹覺得好舒服，12歲第一次豆豆高潮。

有同男朋友上床，感覺係幾好。但我未試過g點高潮 唔係好敢自己伸手指入去，樓主或者其他絲有無試過自慰到g點高潮，求指教

其實連我自己都接受唔到係咁樣
即係好似條仔碌野皺晒紋又黑蚊蚊咁
你都唔開胃

尋晚先講完小好奇居然冇入黎，今日就見到佢留言

你身邊多唔多靚仔frd 可以一戰呀同佢地

自己創造陰道高潮其實有啲難，因為陰道高潮以個壓迫感為主。我自己都好少通過自慰有陰道高潮

想試試可以參考第一條問題嘅答案
“每個女生都有G點嗎？點樣俾男友知想多啲親熱同情趣？”

同埋
“未試過陰道高潮算唔算有問題？”

大家咁想我出現架咩

乜香港咁多風化案

深色左唔代表係污糟或者係性沉溺
真係要學會接受

想㗎但真係冇
真係好克制 唔敢表現出嚟
佢唔捉我隻手去摸/叫我摸我都唔會主動
唔知佢點會諗我
嗰時真係咁諗
而家/之後可能會主動啲掛

好多風化案都係長輩或者係老師之類有權勢嘅人
受害者唔夠膽出聲，或者出左聲俾其他人撳住
咁就一世架啦

年紀越大諗野越成熟就越唔會care

全女班
男性朋友唔係O就係唔會對我有興趣嗰啲
唔急唔急

隔離一人一個祕密個po都講咗幾單呢啲
睇見都驚

痴撚線

感激

出面食飽左

因為我同我男朋友都好少講呢方面
可能我係處
所以又會好怕醜好羞恥咁
可能咁，佢都以為我係好純好正經
所以佢又唔會提呢方面
所以我地好少提性
但我知佢會打飛機
之前去旅行8日咁，會打4日咁

你地之間感情穩定嗎？
最親密又試過做到邊一步呢？
心理上面又準備好再進一步未？

如果三樣野都係yes
都可以慢慢同男友探討下啦

hello絲打 我都想喺呢個post分享下我嘅故事

我第一次睇av係中一13歲喺個fd屋企睇
仲記得嗰幕係個男人拎住條假鳩插到個女優潮吹
嗰陣我同個fd都睇到呆咗
跟住大家閂咗佢冇再睇
但係我當時其實對於俾人插都冇太大感覺
又唔會話想試下

我第一次自慰係14歲
嗰次係咁啱摸到自己陰核覺得好舒服
跟住就一直摸摸到高潮
但當時其實我唔知呢樣嘢叫高潮
只係覺得咁樣做好舒服，冇話覺得興奮嗰啲嘅
嗰次之後我接近日日都自慰一兩次
嗰段時間淨係摸陰核，冇插隻手指入去，因為插入去會覺得好驚
同埋嗰陣我係好少睇片，多數睇文字，因為電腦喺廳，睇片會好唔方便
我喺房自慰都淨係靠幻想

我越睇得多片，越睇得多小說，先發現原來我係中意sm嘅
因為我淨係睇強姦、綑綁片先會覺得興奮
我嗰陣會中意自己sm自己
自己玩得耐，慢慢就好想現實有人sm自己
不過自己都知咁做好危險，所以都冇亂嚟
之後我都淨係上網搵人文字調教自己
我第一次插隻手指入陰道就係喺嗰次調教發生
當時對方都好好，知我仲係處就提醒我唔好插咁入
但係我拎返出嚟都係見到隻手指有少少血
跟住我就好唔開心，覺得咁就俾隻手指破咗處

然後我就喺17歲識咗我男朋友
我都有將呢件事講咗俾佢聽，好彩佢都話唔介意
嗰陣拍咗1個月拖就同佢去咗酒店
冇扑嘢，純粹互巢同搵佢sm我
嗰陣係覺得好開心，終於可以現實俾人調教
當時佢用手指插完我下面之後都有血出
跟住其實大家都好驚訝，係唔知點解

到我19歲，第一次同佢做愛
嗰次做完之後除咗個套落嚟
個套又有血嘅？！
跟住我哋就估手指可能插唔到咁入，用鳩先真正破到
就係咁我個處就破咗3次先破到
到第二次做已經冇血喇

到宜家，其實我都係中意摸陰核多過俾嘢插嘅
可能係因為習慣咗掛
宜家咁諗返起，當時真係好好彩
好彩嗰陣上酒店嘅唔係壞人

頭兩次似係放入去嘅時候刮損左呢

壓力大可以理解，一兩次我都覺得無妨.
如果多幾次

讀書個陣我都係個溫溫下書就搞下自己嘅
同埋溫完書之後DIY，好快就瞓著
溫書個陣都會黎得比較密，日日都會甚至2次都試過

其實好傷
不過我大概喺明果種舒服，爽.
不過如果時間唔太夜，我可能會選擇跑下步，攰但喺同樣舒服.

都咁多年都唔覺有幾傷
只要唔影響到日常其他野就得
運動對於我黎講無咩用
跑完步又熱又濕又要沖多次涼
反而係平日做運動會好啲

想同絲打你做過朋友

自申：我都好大食 應該滿足到你

對伴侶誠實的女孩
好彩你嘅第一次係俾你男朋友
冇咁遺憾

人地宜家要你滿足佢咩？
女生表達自己嘅性需要唔係邀請男生喎

我答sex secrets最密個期，日日都有人自薦黎俾滿足我，笑死

應該唔會掛
刮損咗應該會乸住痛幾日
但我又冇喎

一見女仔話大食就好想一齊研究

我層膜除咗篤嗰幾下痛
之後冇咗都唔覺痛喎
可能係太薄

爭在未收過J圖

有經驗習慣左，亦都易濕左

有野想問
女人究竟係豆豆會令到性興奮Or舒服
定還是係抽插不論用手指定陽具
Or兩樣一齊黎？
利申 少性經驗

竟然
我以為喺fb啲痴線佬會開假ac亂send j圖

呢樣野都幾主觀嘅
生理上面豆豆嘅刺激就已經有足夠快感
但抽插會帶黎填滿同親密嘅感覺
視乎你伴侶想要邊樣野多啲
兩樣一齊整就緊係最正啦
外國嘅調查都係話
抽插個陣同時刺激豆豆會容易到高潮

有啲人profile pic係同女朋友一齊影嘅相

tg me:巨大賓周處女killer

原來係咁既
咁要令到女人舒服其實都好似幾忙下 ...

兩個人要夾架
亦唔係每一次都係最佳狀態
唔好對表現同埋高潮太上心

嘩真係咁多仆街

膜還膜 係咪處還係咪處 大佬睇性教育就睇多d先呻啦

班連登處女僻白痴仔都係介意條女有無俾人屌過 而唔係真係仲有無塊膜呀 塊膜只係講你有無同其他人做過既代名詞 唔係真係以為有一塊保鮮紙咁篤穿佢就係破處呀 小姐 咪講到自己咩無左塊膜但仲係處就當自己怪物好冇
膜既野好細個踩單車做運動都可能整爛左啦

至於你上左癮 本來都有野想share開解你 但唔想係度講 呢度又無pm廢事留tg 俾人話乘機厄蝦條 所以都係不了

樓主又未至於去到上癮嘅程度嘅

之前就有上癮嘅feel
但而家多返啲嘢去做係諗少咗
都係間唔中嚟一次
but thanks

我係想話爛左就爛左 唔代表你唔係處
唔需要覺得自己好怪
既然少左更加係好事
只要唔影響健康根本多同少根本無咩需要介意

千其唔好搵sp, 做免費雞，就算留唔到個處比老公，都起馬只將自己既身體留比真心鐘意自己既人，如果唔係第時遇到個真心鐘意既人，應該會後悔

我底花

睇黎好似變成習慣.
不過如果冇大影響都冇咩嘅（我覺得適可而止應該喺冇問題）
依家夏天，如果有運動出汗，都會舒服d

自慰算係生活其中一個環節吧

絲打唔算嚴重
我巴打 以前1DAY5~10幾次都試過 日日至少1次以上 不過大多數2次 有時5~10次
10年 打J
頻尿算小事 睇套戲有飲野 起碼屙4次 所以一定簡邊位坐
成日肚痛 腸道差

咁到依家你個處仲係唔係到？

絲打 如果自慰影響到你正常生活又或者自我抽離唔到性, 我諗你有性上癮了
我建議你可以揾專業人士求助 明愛性治療師唔錯 最緊要係免費 而且有埋心理學家同社工 一條龍幫到你
我可以比佢TG 你, 約見上佢地centre慢慢解決呢個問題
性本身冇問題 但上癮就有大問題

你可以揾佢傾下

自己淫未必想俾人知架嘛

咁巴打有冇諗住點改善？
或者節制下？

喺

Thanks
而家情況好好多 冇以前咁無所事事

入我個戒丁po一齊戒

經常diy嘅女仔唔留指甲究竟真唔真

有野搞就會忘記咗打飛機
不過長期空閒就基本上日日都要打
無工作者多年 要搵返份工剋制吓自己先得

小心整到鬆左

我唔知其他女仔點
但我唔係好留指甲
係因為個人原因好鐘意搣指甲
次次都留唔長

淨係玩過兩次按摩棒
捽豆豆已經好夠 唔會鬆掛

搵返份工再搵個女朋友 加油

唔肯定係咪因為自慰得多要有尿頻同腸胃差嘅問題，但都建議你先睇醫生先。要減少自慰次數並不是要立即停晒，而係逐少逐少減。例如你一日要兩次，會唔會試減到一次先呢？有誘惑個時嘗試分心去做其他野，飲杯水冷靜下

兩者無關係

陰道有彈性又點會咁易鬆

其實自慰點解要有罪惡感
好正常既嘢
但過多影響健康就真係唔好喇

因為大眾認為性係污穢嘅，如果性事只係為左取悅自己就更加唔接受，所以唔能夠俾人知道有自慰行為

真係會 好大分別

唔知你支野幾大 不過太大既話 小心未來男朋友當你公廁

支野幾大都好都唔會
其實呢啲誤解真係要忘記佢
陰道肌肉唔緊緻亦唔一定同自慰有關

正如打得多都會驚軟啦

男仔都未見過有咁大慾望既 可能我唔知

俾多篇文章你睇
“Do All Vaginas Feel Different?: An Investigation” @merrittk

唔一定 但都可以關事
有朋友玩得多棒 同我講鬆左

建議你睇左上面篇文先
玩得多棒感覺鬆左係因為支棒令佢更興奮
陰道附近組織充血就會令人感覺佢鬆啲

自已諗啦 可能性有好多種
但屌得多鬆 一排唔屌就緊 就成日都聽到
大家都知咩係真

成日都聽到就一定係真？我就唔會咁睇啦
至少我個佬去兩星期工幹返黎，佢都唔會覺得我有特別緊左。緊定唔緊心理作用都佔左好一部份

實踐得實證 咁多人話會鬆 用篇文章話唔會有說服力咩
科學理論 通常都係某個過程可能出現某個結果
係咪真就或者係咪個別例子...自已諗
西醫仲話飛機打得多唔傷身tim
霍金前幾年仲推翻自已既黑洞學說
除非寫上面段野條友勁過霍金，如果唔係就唔好信十足啦。

鬆係主觀感受，點樣去量度鬆定唔鬆？
你嘅鬆同我嘅鬆又係咪一樣架先？

霍金要推翻學說都有一套客觀嚴謹嘅論證
絕對唔會用主觀感受去做事
所以你個類比不倫

當然你可以繼續相信你認為正確嘅理論

鬆係主觀感受 咁點解可以咁老定，話個個都唔會鬆
無他既 至少聽過十幾人以上主觀感受，有數字既結果 其實都反映到好多野既
你話全部覺得鬆左既 都係因為心理因素或者其他原因，有可能既，可能性有幾大就...自既諗啦

如果插過同無插過無分別
咁處女一定唔會緊過有經驗既

所以我先問點客觀定義點先至叫鬆
究竟係量度個長度定係個圓周呢？
放入去嘅物件粗幼都對於鬆定唔鬆都有影響架喎

定係你認為十個人嘅主觀感受嘅比重
比起客觀量度出黎嘅數據大？

hi曾小妹妹

感情台都咁大火藥味

大唔大波，唔大波難啲搵SP

從來唔信做得多會鬆 肌肉有彈性架
心理影響多
我第一次時唔緊張 前戲唔夠 自己都覺得鬆
而家有時都日日做 但好明顯前戲夠/有feel好想要/旅行日子會緊好多
講緊係可以尋日鬆 今日緊 聽日鬆返 後日又緊都得

咁你客觀量度左幾多個西既闊度？

個d 係毒撚姐
淫底好過性冷感

已經有研究度過50個女士的各樣dimension

要講緊唔緊, 呢一篇已經refute左好多謬誤

Men are hooked on the myth as a measure of their impact — they want to leave a mark, as it were — and a tangible manifestation of something they’re fixated on but cannot see: How many guys their partner fucked before fucking them. If he won’t take her at her word, he has to trust this idiotic pseudoscience; if he concludes that too many men have been inside her, well, then hooking up would be like licking something a stranger had stuck their finger in. It’s just unsanitary. It isn’t done. You are what you eat, and that applies to eating pussy.

之前上網識過d sp, 開頭只係話要人買玩具佢玩
佢都係上網買, 不過我幫佢比錢
或者我買完拎比佢都有
後尾變到去爆房扑野
明明已經買好多野比佢玩
仲成日叫我約佢, 有d 受唔住

自慰呢d 都係性可而止好d

係街 粗略好快咁睇左一下
無乜說服力
佢搵50個唔同個體去測試根本唔準確
亦都唔係完全貼切 扑得多鬆唔鬆 呢個命題

因為
受測者無相似性 難以用呢一樣既過程 得到相似受體會否出現變化，變化強度，發生機率
(性史或其他可能令陰道擴張既動作)
受測者可能謊佈性史
同埋其他原因

話打飛機唔會傷身既西醫
有千萬男同胞用身體做緊見證

唔大 好彩唔駛搵

嘩你嗰個都好勁下
而家好努力keep緊fit 好攰
肌肉痠痛冇心情

如果要做到有說服力, 應該要點設定個實驗呢?
點樣確保所有你認為相似的對象, 性交時接受同等程度刺激、同等程度濕潤、同有相同的時間?

仆街
我成20歲人先識自己嚟 先知自己粒豆係邊

好可愛
不過早啲性覺醒睇嚟好似越大食
見上面好多絲同我都係咁
你正常食量又會enjoy咁咪好

同我一樣
仲要叫埋啲朋友一齊試埋一份
嗰陣好細個小學 仲同啲朋友一齊自慰
依家冇再同佢地玩 諗起真係好尷尬

上到大學兩年，相處過嘅男性10隻手指都差唔多數得哂。

得罪講句

唔怕得罪

唔明點解女仔有性慾就比人叫淫底

我都有教過中學死黨點自慰
仲要demo過佢地睇係邊個位

i know that feel
小學個陣拎屋企人揼骨個啲按摩棒玩
發現擺係下面好舒服 但未知咩事
之後俾人見到 話會出血 我就驚到冇再試
過多排睇屋企人報紙見到男極圈個版 有個啲好短篇既甜故
寫條女用枕頭自慰 我有樣學樣
用兩個枕頭疊高 騎馬咁樣騎上去前後UN
睇住啲甜故自慰 然後好小心咁摺返埋男極圈攝返入報紙到
話時話 本身都唔覺 睇完樓主篇文醒起自己都試過冇啦啦底褲有少少血
以為自己黎M 但之後又冇 唔知係破左處女膜定只係太細個黎M唔穩定
不過我到而家都唔敢插入去
中學會用手指係出面撳撳下 由睇報紙甜故到上高登睇甜故
自慰習慣小學KEEP到而家 密既三日一次 有陣時真係可以一個月先一次
中學唔識分好感同鍾意 識左個男朋友 拍拖第一個星期已經去佢屋企過夜
兩條友係床到睇AV隔住衫互摸 濕到仆街 之後冇幾耐意識到自己唔係鍾意佢就分左手
而家諗返起好彩堅守到底線冇除衫
一路都冇同人講 不過同人share ac用 希望佢睇唔到啦

你成日喺女仔堆入面
男仔同你講野，你怕羞到俾唔到正常反應
你唔夠靚女

呢度你中幾多樣

btw我怕羞仔
想同人講野都只會揀人地自己一個人果時

人地驚俾佢fd見到你仲回覆
定其實唔會check到

男人性慾強冇人會理
以前每日都會打j 仲要打到好癲 而家戒緊

成日喺女仔堆
唔係好識同男仔正面溝通
靚唔靚女見仁見智

連登仔成日話啲女樣衰
我諗冇人夠膽喺度話自己靚女

我係有固定朋友堆
上堂都係同朋友一齊㗎
亦冇好大衝動去識多啲人 天生yo唔起
互勉之

巴打加油啊

就係check到，有人回覆會有提示

共勉g, 成日day0完無力無精神，特別係exam前一晚壓力太大忍唔住就打

最高記錄15日
而家挑戰一個月

唔靚女未邊係壞事
起碼唔會吸引狂風浪蝶，一d只係因為你嗰樣而接近你嘅人
但一定要笑多d

有固定朋友堆會令你好難識人
因為已經唔需要咁做，已經有comfort zone
而且人地都唔敢突然打攪你
假設你見到心儀嘅男仔想同佢傾計
但佢日日同成班兄弟一齊
你都唔會敢埋身
yo唔起都無咩所謂嘅
除非你想識d yo嘅人

同男仔唔識正面傾嘅話
用message/電話傾當練習下先囉
當係一步一步嚟咁嘗試下
改唔到

btw我係自卑人士嚟
心入面只會覺得所有人都對自己無興趣唔想識我
呢個想法點都改唔到

多左句“改唔到 “

同男仔打丁就好核突，女仔自摸就好淫
都係比人標籤得多

我就係壓力大啲性慾就嚟
成日一邊開住AV打丁一邊睇notes溫書

以為自己開左post
我由小學好細個就已經開始
搞到依家每日都要起碼一次好大食
仲要未拍過拖每次都diy
我都好想試下同男朋友搞野嘅感覺
好想試下俾人揸俾人摸
好彩自己仲有少少理智唔俾自己放肆
有咩方法可以解決咁大食嘅自己
試過戒又唔得好內疚

如果我有target我真係會去追佢㗎
前提係唔係淨係見過一面嗰啲
嗰啲後續好難發展 無啦啦接近又好awkward

不過唔知點解人越大越難心動
大學冇鐘意過人

竟然溫得入腦

有克制住好啊 點都要留返俾鐘意嘅人嘛
戒唔到又唔駛內疚
學小好奇話齋 女性都有性需要 唔駛一味㩒住佢
解下壓都好啊
自己嚟都可以抵擋下想同人嚟嘅誘惑

女仔真好 男嘅驚打飛機打到虧

我都好細個就自慰 嗰陣淨係覺得好舒服
不過淨係識趴係度用手擺係下面un
到依家都未知粒豆豆係邊
有冇人知點搵粒豆豆

自己睇av學啦

覺得你話同好少男仔相處既問題嚴重d
識多d人擴闊下圈子啦

雞見唔少

但好似你呢種光明正大引以為豪再唱通街嘅雞

第一次見

講野太直唔好見怪

你中文閱讀攞u㗎
下下都話女人係雞

好似聽歌溫書咁 溫溫下就一直打都唔會為意

咁咪好似安撫緊自己 舒緩下壓力
多過係想洩慾/為咗快感

20歲以後仲有冇呢個情況
有冇諗過咁大需求係有咩影響到？

年輕啲就縱慾啲？
之前的確太無所事事 就算讀書都冇好認真
又冇乜目標 就好沉溺
而家搵返個目標嚟奮鬥下就好少諗啦
我估應該都關事

似習慣 不過驚未老已經玩壞個身 都係早戒為妙

因為唔會中學咁日日對住
同埋上堂有電話

唔戒晒 習慣返一星期一次已經好好

點解淫底就唔好先

有男朋友都係覺得自己黎爽啲
咁樣係正唔正常

道理同有女朋友但打丁爽啲咁解
冇話正唔正常

死淫娃自慰完拎出黎講做乜鳩 我中小學d同學夠大把人有咁既經歷 洗唔洗又叫佢地逐個逐個上黎問

打丁會爽啲？定只係冇咁攰所以爽啲？

我都係到大學final Year 先知原來女人可以用花灑自慰 果啲係同房同得講
我記得果時係俾咗好冷靜嘅答案佢但其實內心好驚訝

如果係講幾時接觸性依樣嘢
應該係小學五年班果時響阿叔屋企搵到啲咸書 果時仲見到有幾頁好多精痴埋咗 果時覺得好嘔心

直到宜家我阿叔都唔估我果時偷睇佢啲咸書

*果時係同房同我講 自膠

絲，我都係五年級開始自慰，而家二十
呢個袐密得自己一個知
連男朋友都唔敢講

打丁同啪啪啪最大分別係果種自主性
你打丁可以中意睇開邊套片邊種片邊到開始睇邊到開始打都得
打幾快幾慢又得，打打下冇mood唔打都冇問題
重係攞起手有得打
啪啪啪，土地問題，上面果堆做唔到，你可唔可以屌屌下插左掌碌鳩入去話冇mood唔屌
仲要顧埋條女hi唔hi（你唔係自己爽完就算呀）
利申：唔係屌女唔爽，只係打丁你想點玩都得

自己破自己處唔錯啊

食完打番晒D營養

太了解自己條丁丁 一落手已經係最舒服個位

食完飯 容乜易睇錯

死臭雞 搵sp?

Here

食返自己啲精？

食完飯 好撚易睇錯

你射精=射左啲營養
食返啲精=食返啲營養

點解唔搵人扑野

睇清楚D先

咁的確係我見得世面少
身邊冇人係咁 或者有但我唔知啦

直接見到精咁衝擊
嗰陣嘅我都會覺得嘔心
唔知擺咗幾耐

睇清楚啲先？

因為會俾人鬧
Anyway no need now

自己破自己幾好呀
大把唔捨得比其他男人死都守住
之後破左其實咪又無乜野

雖則話唔係識好多女仔朋友
但真係唔覺有邊個真係會自慰
就算會都可能好少，或者純粹好奇摸下
究竟香港女人係咪真係無性欲

我覺得呢啲唔問到都唔知
因為睇唔出個女仔性慾勁唔勁 冇樣睇
所以可能有但我地唔知
但我都唔會無啦啦攞出嚟講 大家傾下咁
成件事太大衝擊

純靠觀察都估到有自慰習慣既女應該不在多數
風氣保守，土地問題，好多人連房都無

上到大學，學歷越高就越多女連Jer同袋係點都唔知
講咸濕笑話唔知你講乜，更加無可能會覺得佢會搵咸片黎睇

可能以前身處係個啲女仔好純良既世界
由一個零認知既人，變成好奇，再變成著迷，
我認女性既性欲真係好受感情/愛情影響，
真係好靠另一半耐心開發，而多數Case都係唔成功

利申，完全失敗

不過大學唔係住hall嘅 我同意個氛圍的確係比較純良 個風氣令我唔會去打聽人地或者講自己嘅性經歷

睇嚟我地好似自爆咗我地大概讀邊間u 好似係

所以你唔太享受性？

我唔係女啦
我寧願我係女呀，自慰副作用無咁大，
亦都會爽過男仔
做女人除左會M到之外無咩唔好

純良既大學，香港真係得果間咩
男仔可以好隨意同番男仔講幾時打飛機黎
但女仔問番女好似好難開口咁

以前有個女朋友會係咁講淫野，
又話鐘意咩姿勢點知咪又係處

其實都係入黎呻下，好多資源錯配既問題
大食既仔/女都遇到冷感既另一半

可唔可以證實下女仔咪可以連續高潮

唔係每個人都可以，亦唔關係咪男仔定女仔

我大學個陣3年都有宿
會唔會傾sex方面嘅野好視乎同房或者同層宿生係點樣
通常住得都會打聽下同房有無拍拖
同埋我會同同房講定，如果帶左男朋友上黎而又想有親密時間
可以係房門出面掛個裝飾
咁我就去common room或者soc房hea下先

傾sex野就多數係夜晚糖水會或者飲少少酒個時先會

P. S. 我係到final year先初戀

可以啦...

感激絲打

我識有個frd都係咁諗
🤔

其實女性自慰傷唔傷身?攰就一定 但會唔會瘦左?

只要唔會掛住自慰到影響日常生活就得，唔算得上會傷身，亦唔會瘦左

身邊有又好無又好 先唔理你真心定假膠 開帖又懶清高咁叫人搵食過第度 唔講以為自己鑲金 好心咁得閒就做多少少有意義既野啦 個個都自慰 個個都要開個po? on99

樓豬一定係肥婆

咁都要屌人 你有幾憎女人

現實想同朋友傾下但一直唔敢

好怕比人知自己係淫底

淫娃懶清高又要開帖引狗公

唔使咁有罪惡感既，你咁罪惡可能身邊冇人同你分享到諗法，其實咩癖好/幻想唔好影響同傷害到人咪得
Btw,家庭對人成長真係好大影響

......

不過喺度已經分享咗
又好多人俾回應
而家已經冇咁介意了
thanks ching

我都係 所以喺呢度分享下

搵番個男朋友咪得

係咪你先入為主地覺得，有女生分享情慾野就係搵食呢？

無男朋友都要搵個先可以解決性慾？

提供緊意見

只係覺得點解男生成日都要咁諗
你呢個答案已經見過無數次

樓豬咁大食，男朋友都未必餵得飽

多謝關心

現實個樣生得好正經... 所以完全唔似係咁嘅人黎

淫娃冇樣睇

我返工個樣都唔會有人知道我個D陰暗面一樣

話說 花灑咁夠力，用黎自慰比到爽既感覺你地咩
我拎花灑射JJ最多只能扯旗，唔會有太多既爽，冇可能整到射

轉按摩mode 射尿道口

細個唔知咩叫高潮
係覺得俾花灑沖下又幾舒服咁
跟住沖一陣就冇㗎啦
係大個知得越多

生理構造唔同呢
如果以陰蒂黎講，個水力又唔需要太強
要強可以整個按摩頭嘛

自慰都要周街問？ 要分享姐 身邊無朋友 要上forum 問 係咪要等性既專家入黎解答 咁都要去感情台開po 咁我成堆朋友都要開了

點解唔可以上forum問，甚至公開傾？

自慰是許多人忌諱的話題，不太敢隨意宣之於口，不過一旦聊開了，每個人都會有說不完的想法和心得。

24年前，美國一位叫Dr. Joycelyn Elders的醫生，提倡「自慰無害且安全」應納入性教育課程內，然而當時醫生的主張不單沒有被採納，還落得辭職引退的下場。

為聲援這一位醫生，以及倡議自慰的正當性，每年的5月28日就被民眾訂定為「國際自慰日」。

的確係冇朋友可以分享
亦唔覺上嚟開po有咩問題

咁你尋日有冇diy支持個醫生？

又唔需要因為支持個醫生而自慰
自慰對於我黎講係習慣
有無國際自慰日都會架啦